#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RetroArch\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-04 23:27:00+0000\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: menu/drivers/materialui.c:2694
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ACCOUNTS_LIST"
msgid "accounts_list"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2698
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ACCOUNTS_RETRO_ACHIEVEMENTS"
msgid "retro_achievements"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2734
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ACHIEVEMENT_LIST"
msgid "achievement_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:79
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ADD_CONTENT_LIST"
msgid "add_content"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2575
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONFIGURATIONS_LIST"
msgid "configurations_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3863 menu/cbs/menu_cbs_left.c:535
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:644 menu/cbs/menu_cbs_left.c:685
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:512 menu/cbs/menu_cbs_right.c:644
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:684 menu/cbs/menu_cbs_title.c:263
#: menu/drivers/xmb.c:4211
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ADD_TAB"
msgid "add_tab"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3868 menu/cbs/menu_cbs_left.c:536
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:645 menu/cbs/menu_cbs_left.c:686
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:513 menu/cbs/menu_cbs_right.c:645
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:685 menu/cbs/menu_cbs_title.c:265
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3199 menu/drivers/xmb.c:4204
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_TAB"
msgid "netplay_tab"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:341
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_AUDIO_DSP_PLUGIN"
msgid "audio_dsp_plugin"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2644
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_AUDIO_SETTINGS"
msgid "audio_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3136
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CHEAT_APPLY_CHANGES"
msgid "cheat_apply_changes"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3141
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CHEAT_FILE_LOAD"
msgid "cheat_file_load"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3146
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CHEAT_FILE_SAVE_AS"
msgid "cheat_file_save_as"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3151
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CHEAT_NUM_PASSES"
msgid "cheat_num_passes"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2592 menu/drivers/materialui.c:2456
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CLOSE_CONTENT"
msgid "unload_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2527 menu/menu_displaylist.c:4381
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_COLLECTION"
msgid "collection"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2925
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONFIGURATIONS"
msgid "configurations"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:2962 menu/drivers/materialui.c:2652
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONFIGURATION_SETTINGS"
msgid "Determines how configuration files \\n\"      \"are loaded and prioritized."
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3993 menu/menu_displaylist.c:5475
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONNECT_WIFI"
msgid "connect_wifi"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3174
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONNECT_NETPLAY_ROOM"
msgid "connect_room"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3770 menu/menu_displaylist.c:3789
#: menu/menu_displaylist.c:3808 menu/menu_displaylist.c:3840
#: menu/menu_displaylist.c:6198 menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:44
#: menu/drivers/xmb.c:1862 menu/drivers/xmb.c:4361
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONTENT_COLLECTION_LIST"
msgid "select_from_collection"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6212
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_BROWSE_URL_LIST"
msgid "browse_url_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:700 menu/drivers/materialui.c:2595
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CONTENT_SETTINGS"
msgid "quick_menu"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2687 menu/drivers/materialui.c:2466
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_CHEAT_OPTIONS"
msgid "core_cheat_options"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2912
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_COUNTERS"
msgid "core_counters"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2869 menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:806
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_INFORMATION"
msgid "core_information"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2678 menu/drivers/materialui.c:2471
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_INPUT_REMAPPING_OPTIONS"
msgid "core_input_remapping_options"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:821 menu/drivers/materialui.c:2481
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_LIST"
msgid "load_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2661 menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:831
#: menu/drivers/materialui.c:2461
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_OPTIONS"
msgid "core_options"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2650
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_SETTINGS"
msgid "core_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3029 menu/menu_displaylist.c:4030
#: menu/drivers/materialui.c:2700
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_UPDATER_LIST"
msgid "core_updater_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:472
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CPU_ARCHITECTURE"
msgid "system_information_cpu_architecture"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:485
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CPU_CORES"
msgid "system_information_cpu_cores"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2897
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CURSOR_MANAGER_LIST"
msgid "cursor_manager_list"
msgstr ""

#: menu/widgets/menu_input_bind_dialog.c:116
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CUSTOM_BIND"
msgid "custom_bind"
msgstr ""

#: menu/widgets/menu_input_bind_dialog.c:131
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CUSTOM_BIND_ALL"
msgid "custom_bind_all"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2892
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DATABASE_MANAGER_LIST"
msgid "database_manager_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:747
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_PLAYLIST_LIST"
msgid "deferred_playlist_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:590 menu/cbs/menu_cbs_title.c:448
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_FAVORITES_LIST"
msgid "deferred_favorites_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:753 menu/cbs/menu_cbs_title.c:453
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_IMAGES_LIST"
msgid "deferred_images_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:741 menu/cbs/menu_cbs_title.c:458
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_MUSIC_LIST"
msgid "deferred_music_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:759 menu/cbs/menu_cbs_title.c:463
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:260
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_VIDEO_LIST"
msgid "deferred_video_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:774
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_NETPLAY"
msgid "deferred_netplay"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:735 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:280
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_MUSIC"
msgid "deferred_music"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:600 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:251
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_BROWSE_URL_START"
msgid "deferred_browse_url_start"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:595
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_BROWSE_URL_LIST"
msgid "deferred_browse_url_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:816
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ACCOUNTS_LIST"
msgid "deferred_accounts_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:515
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ARCHIVE_ACTION"
msgid "deferred_archive_action"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:501
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ARCHIVE_ACTION_DETECT_CORE"
msgid "deferred_archive_action_detect_core"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:316 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:908
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1285
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ARCHIVE_OPEN"
msgid "deferred_archive_open"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:298 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:904
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1283
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ARCHIVE_OPEN_DETECT_CORE"
msgid "deferred_archive_open_detect_core"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:801 menu/cbs/menu_cbs_title.c:473
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1181
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_AUDIO_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_audio_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:610 menu/cbs/menu_cbs_title.c:328
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CONFIGURATION_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_configuration_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:719 menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:72
#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:438 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:619
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_CONTENT_DIRS_LIST"
msgid "deferred_core_content_dirs_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:727 menu/cbs/menu_cbs_title.c:443
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:610
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_CONTENT_DIRS_SUBDIR_LIST"
msgid "deferred_core_content_dirs_subdir_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:847 menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:76
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:628
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_CONTENT_LIST"
msgid "deferred_core_content_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:644
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_LIST"
msgid "deferred_core_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:652
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_LIST_SET"
msgid "deferred_core_list_set"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:605 menu/cbs/menu_cbs_title.c:323
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_core_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:785 menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:70
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:590
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CORE_UPDATER_LIST"
msgid "core_updater"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:581 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2895
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_CURSOR_MANAGER_LIST"
msgid "deferred_cursor_manager_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:568
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_DATABASE_MANAGER_LIST"
msgid "deferred_database_manager_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:707 menu/cbs/menu_cbs_title.c:428
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1173
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_DIRECTORY_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_directory_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:791 menu/cbs/menu_cbs_title.c:468
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_DRIVER_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_driver_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:625 menu/cbs/menu_cbs_title.c:343
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_FRAME_THROTTLE_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_frame_throttle_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:878
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_INPUT_HOTKEY_BINDS_LIST"
msgid "deferred_input_hotkey_binds"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:779
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_INPUT_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_input_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:637
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_LAKKA_LIST"
msgid "deferred_lakka_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:695 menu/cbs/menu_cbs_title.c:418
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_LAKKA_SERVICES_LIST"
msgid "deferred_lakka_services_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:620 menu/cbs/menu_cbs_title.c:338
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_LOGGING_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_logging_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:650 menu/cbs/menu_cbs_title.c:388
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_MENU_FILE_BROWSER_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_menu_file_browser_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:665 menu/cbs/menu_cbs_title.c:378
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1070
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_MENU_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_menu_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:655 menu/cbs/menu_cbs_title.c:368
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_MENU_VIEWS_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_menu_views_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:660 menu/cbs/menu_cbs_title.c:373
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_QUICK_MENU_VIEWS_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_quick_menu_views_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:685 menu/cbs/menu_cbs_title.c:408
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_NETWORK_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_network_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:635 menu/cbs/menu_cbs_title.c:353
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ONSCREEN_DISPLAY_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_onscreen_display_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:645 menu/cbs/menu_cbs_title.c:363
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1185
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ONSCREEN_OVERLAY_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_onscreen_overlay_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:640 menu/cbs/menu_cbs_title.c:358
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_ONSCREEN_NOTIFICATIONS_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_onscreen_notifications_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:713 menu/cbs/menu_cbs_title.c:433
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_PRIVACY_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_privacy_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:764 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:473
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_RDB_ENTRY_DETAIL"
msgid "deferred_rdb_entry_detail"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:675 menu/cbs/menu_cbs_title.c:393
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_RETRO_ACHIEVEMENTS_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_retro_achievements_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:630 menu/cbs/menu_cbs_title.c:348
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_REWIND_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_rewind_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:615 menu/cbs/menu_cbs_title.c:333
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_SAVING_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_saving_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:842 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:599
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_THUMBNAILS_UPDATER_LIST"
msgid "deferred_thumbnails_updater_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:680 menu/cbs/menu_cbs_title.c:403
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_UPDATER_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_updater_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:873 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:269
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_USER_BINDS_LIST"
msgid "deferred_user_binds_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:670 menu/cbs/menu_cbs_title.c:383
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_USER_INTERFACE_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_user_interface_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:701 menu/cbs/menu_cbs_title.c:423
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_USER_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_user_settings_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:796 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1177
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_VIDEO_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_video_settings_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3978 menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:690
#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:398
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_WIFI_SETTINGS_LIST"
msgid "deferred_wifi_settings_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2810 menu/drivers/materialui.c:2585
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DELETE_ENTRY"
msgid "delete_entry"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6151 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3374
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3387 menu/drivers/xmb.c:4344
#: menu/drivers/materialui.c:2034 menu/drivers/materialui.c:2711
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_FAVORITES"
msgid "favorites"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:7281 menu/drivers/materialui.c:2680
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DIRECTORY_SETTINGS"
msgid "directory_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4490 menu/drivers/materialui.c:2530
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DISK_CYCLE_TRAY_STATUS"
msgid "disk_cycle_tray_status"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4495 menu/drivers/materialui.c:2537
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DISK_IMAGE_APPEND"
msgid "disk_image_append"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2696 menu/drivers/materialui.c:2539
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DISK_OPTIONS"
msgid "core_disk_options"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6189 menu/drivers/xmb.c:4353
#: menu/drivers/materialui.c:2043 menu/drivers/materialui.c:2712
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DOWNLOADED_FILE_DETECT_CORE_LIST"
msgid "downloaded_file_detect_core_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3019 menu/menu_displaylist.c:3042
#: menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:74 menu/drivers/materialui.c:2704
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DOWNLOAD_CORE_CONTENT_DIRS"
msgid "download_core_content_dirs"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2640
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DRIVER_SETTINGS"
msgid "driver_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3747 menu/cbs/menu_cbs_left.c:513
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:533 menu/cbs/menu_cbs_left.c:642
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:683 menu/cbs/menu_cbs_right.c:510
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:623 menu/cbs/menu_cbs_right.c:642
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:682 menu/cbs/menu_cbs_title.c:251
#: menu/drivers/xmb.c:4197
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_FAVORITES_TAB"
msgid "favorites_tab"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:4763 menu/drivers/materialui.c:2658
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_FRAME_THROTTLE_SETTINGS"
msgid "frame_throttle_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2906
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_FRONTEND_COUNTERS"
msgid "frontend_counters"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4735
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_GAME_SPECIFIC_OPTIONS_CREATE"
msgid "game_specific_options_create"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4743
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_GAME_SPECIFIC_OPTIONS_IN_USE"
msgid "game_specific_options_in_use"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:1704 menu/widgets/menu_dialog.c:269
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP"
msgid "help"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6449
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_AUDIO_VIDEO_TROUBLESHOOTING"
msgid "help_audio_video_troubleshooting"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6443
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_CHANGE_VIRTUAL_GAMEPAD"
msgid "help_change_virtual_gamepad"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6420
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_CONTROLS"
msgid "help_controls"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:858 menu/drivers/materialui.c:2441
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_LIST"
msgid "help_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6430
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_LOADING_CONTENT"
msgid "help_loading_content"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6436
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_SCANNING_CONTENT"
msgid "help_scanning_content"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6425
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HELP_WHAT_IS_A_CORE"
msgid "help_what_is_a_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3742 menu/cbs/menu_cbs_left.c:512
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:532 menu/cbs/menu_cbs_left.c:641
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:682 menu/cbs/menu_cbs_right.c:509
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:622 menu/cbs/menu_cbs_right.c:641
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:681 menu/cbs/menu_cbs_title.c:249
#: menu/drivers/nuklear.c:357 menu/drivers/zarch.c:1146
#: menu/drivers/xmb.c:4191
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HISTORY_TAB"
msgid "history_tab"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3873 menu/cbs/menu_cbs_left.c:519
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:540 menu/cbs/menu_cbs_left.c:649
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:691 menu/cbs/menu_cbs_right.c:517
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:629 menu/cbs/menu_cbs_right.c:649
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:690 menu/cbs/menu_cbs_title.c:267
#: menu/drivers/xmb.c:4217
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_HORIZONTAL_MENU"
msgid "horizontal_menu"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3795 menu/cbs/menu_cbs_left.c:517
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:538 menu/cbs/menu_cbs_left.c:647
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:689 menu/cbs/menu_cbs_right.c:515
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:627 menu/cbs/menu_cbs_right.c:647
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:688 menu/cbs/menu_cbs_title.c:253
#: menu/drivers/xmb.c:4170
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_IMAGES_TAB"
msgid "images_tab"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:863 menu/drivers/materialui.c:2402
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INFORMATION_LIST"
msgid "information_list"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_info.c:45
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INFO_SCREEN"
msgid "info_screen"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2648
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INPUT_HOTKEY_BINDS"
msgid "input_hotkey_binds"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:4728
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INPUT_HOTKEY_BINDS_BEGIN"
msgid "input_hotkey_binds_begin"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:2008 menu/menu_displaylist.c:3193
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INPUT_LIBRETRO_DEVICE"
msgid "input_libretro_device_p%u"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:2011 menu/menu_displaylist.c:3195
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INPUT_PLAYER_ANALOG_DPAD_MODE"
msgid "input_player%u_analog_dpad_mode"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2646
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INPUT_SETTINGS"
msgid "input_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:4264
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_INPUT_SETTINGS_BEGIN"
msgid "input_settings_begin"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2674
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LAKKA_SERVICES"
msgid "lakka_services"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4788
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOAD_ARCHIVE"
msgid "load_archive"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4804
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOAD_ARCHIVE_DETECT_CORE"
msgid "load_archive_detect_core"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:826 menu/drivers/materialui.c:2436
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOAD_CONTENT_HISTORY"
msgid "load_recent"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2572
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOAD_CONTENT_SPECIAL"
msgid "load_special"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2580
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOAD_CONTENT_LIST"
msgid "load_content"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2623 menu/drivers/materialui.c:2523
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOAD_STATE"
msgid "loadstate"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:3029 menu/drivers/materialui.c:2656
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_LOGGING_SETTINGS"
msgid "logging_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:2260 menu/menu_setting.c:7840
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:436 menu/cbs/menu_cbs_left.c:514
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:687 menu/cbs/menu_cbs_right.c:546
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:624 menu/cbs/menu_cbs_right.c:686
#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:247 menu/cbs/menu_cbs_title.c:315
#: menu/drivers/menu_generic.c:275 menu/drivers/xmb.c:4157
#: menu/drivers/xmb.c:4509 menu/drivers/materialui.c:1945
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_MAIN_MENU"
msgid "main_menu"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6044 menu/menu_displaylist.c:6218
#: menu/drivers/xmb.c:4376 menu/drivers/materialui.c:2056
#: menu/drivers/materialui.c:2638
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_MENU_FILE_BROWSER_SETTINGS"
msgid "menu_file_browser_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:5162 menu/drivers/materialui.c:2688
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_MENU_SETTINGS"
msgid "menu_settings"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:47
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_MENU_WALLPAPER"
msgid "menu_wallpaper"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3757 menu/cbs/menu_cbs_left.c:516
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:537 menu/cbs/menu_cbs_left.c:646
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:688 menu/cbs/menu_cbs_right.c:514
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:626 menu/cbs/menu_cbs_right.c:646
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:687 menu/cbs/menu_cbs_title.c:255
#: menu/drivers/xmb.c:4177
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_MUSIC_TAB"
msgid "music_tab"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3200 menu/drivers/materialui.c:2590
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY"
msgid "netplay"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6927
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_REQUEST_DEVICE_I"
msgid "netplay_request_device_%u"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3097 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3107
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_DISCONNECT"
msgid "menu_netplay_disconnect"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3122
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_ENABLE_CLIENT"
msgid "menu_netplay_enable_client"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3115
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_ENABLE_HOST"
msgid "menu_netplay_enable_host"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2669
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_SETTINGS"
msgid "menu_netplay_settings"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2672
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_LAN_SCAN_SETTINGS"
msgid "Search for and connect to netplay hosts on the local network."
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2877 menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:836
#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:483
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETWORK_INFORMATION"
msgid "network_information"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:7025
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETWORK_REMOTE_ENABLE"
msgid "network_remote_enable"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6681 menu/drivers/materialui.c:2670
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETWORK_SETTINGS"
msgid "network_settings"
msgstr ""

#: cheevos/cheevos.c:2421
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_ACHIEVEMENTS_TO_DISPLAY"
msgid "no_achievements_to_display"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4577 menu/menu_displaylist.c:4671
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_CORES_AVAILABLE"
msgid "no_cores_available"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:165 menu/drivers/materialui.c:2404
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_CORE_INFORMATION_AVAILABLE"
msgid "no_core_information_available"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4752 menu/menu_displaylist.c:4772
#: menu/drivers/materialui.c:2408
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_CORE_OPTIONS_AVAILABLE"
msgid "no_core_options_available"
msgstr ""

#: menu/menu_networking.c:59 menu/menu_displaylist.c:2963
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_ENTRIES_TO_DISPLAY"
msgid "no_entries_to_display"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4411 menu/menu_displaylist.c:4445
#: menu/menu_displaylist.c:4468 menu/menu_displaylist.c:6762
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_HISTORY_AVAILABLE"
msgid "no_history"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2743 menu/menu_displaylist.c:3117
#: menu/menu_displaylist.c:3518 menu/menu_displaylist.c:3608
#: menu/menu_displaylist.c:6503 menu/menu_displaylist.c:6524
#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:271 menu/drivers/materialui.c:2406
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_ITEMS"
msgid "no_items"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:5448 menu/menu_displaylist.c:5463
#: menu/menu_displaylist.c:5484
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_NETWORKS_FOUND"
msgid "no_networks_found"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:137
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_PERFORMANCE_COUNTERS"
msgid "no_performance_counters"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3452
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_PLAYLISTS"
msgid "no_playlists"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4083
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_PLAYLIST_ENTRIES_AVAILABLE"
msgid "no_playlist_entries_available"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2235 menu/menu_displaylist.c:2430
#: menu/menu_displaylist.c:5435 menu/menu_displaylist.c:5609
#: menu/menu_displaylist.c:5746 menu/drivers/materialui.c:2410
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_SETTINGS_FOUND"
msgid "menu_label_no_settings_found"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2035 menu/menu_displaylist.c:6262
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NO_SHADER_PARAMETERS"
msgid "no_shader_parameters."
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:853 menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:71
#: menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:73 menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:75
#: menu/cbs/menu_cbs_cancel.c:77 menu/drivers/materialui.c:2601
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ONLINE_UPDATER"
msgid "online_updater"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:4820 menu/drivers/materialui.c:2662
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ONSCREEN_DISPLAY_SETTINGS"
msgid "onscreen_display_settings"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2690
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ONSCREEN_OVERLAY_SETTINGS"
msgid "onscreen_overlay_settings"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2692
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ONSCREEN_NOTIFICATIONS_SETTINGS"
msgid "onscreen_notifications_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4782
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_OPEN_ARCHIVE"
msgid "open_archive"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4798
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_OPEN_ARCHIVE_DETECT_CORE"
msgid "open_archive_detect_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3825 menu/cbs/menu_cbs_left.c:465
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:515 menu/cbs/menu_cbs_left.c:534
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:643 menu/cbs/menu_cbs_left.c:684
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:511 menu/cbs/menu_cbs_right.c:575
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:625 menu/cbs/menu_cbs_right.c:643
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:683 menu/cbs/menu_cbs_title.c:261
#: menu/drivers/materialui.c:1951
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_PLAYLISTS_TAB"
msgid "playlists_tab"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2676
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_PLAYLIST_SETTINGS"
msgid "playlist_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6438
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_PLAYLIST_SETTINGS_BEGIN"
msgid "playlist_settings_begin"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:7675 menu/drivers/materialui.c:2682
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_PRIVACY_SETTINGS"
msgid "privacy_settings"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2632
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_QUIT_RETROARCH"
msgid "quit_retroarch"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1917
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_ANALOG"
msgid "rdb_entry_analog"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1852
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_BBFC_RATING"
msgid "rdb_entry_bbfc_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1897
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_CERO_RATING"
msgid "rdb_entry_cero_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1950
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_CRC32"
msgid "rdb_entry_crc32"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1705
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_DESCRIPTION"
msgid "rdb_entry_description"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1741
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_DEVELOPER"
msgid "rdb_entry_developer"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1821
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_EDGE_MAGAZINE_ISSUE"
msgid "rdb_entry_edge_magazine_issue"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1811
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_EDGE_MAGAZINE_RATING"
msgid "rdb_entry_edge_magazine_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1802
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_EDGE_MAGAZINE_REVIEW"
msgid "rdb_entry_edge_magazine_review"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1870
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_ELSPA_RATING"
msgid "rdb_entry_elspa_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1888
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_ENHANCEMENT_HW"
msgid "rdb_entry_enhancement_hw"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1861
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_ESRB_RATING"
msgid "rdb_entry_esrb_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1792
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_FAMITSU_MAGAZINE_RATING"
msgid "rdb_entry_famitsu_magazine_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1763
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_FRANCHISE"
msgid "rdb_entry_franchise"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1717
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_GENRE"
msgid "rdb_entry_genre"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1772
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_MAX_USERS"
msgid "rdb_entry_max_users"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1972
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_MD5"
msgid "rdb_entry_md5"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1693
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_NAME"
msgid "rdb_entry_name"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1754
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_ORIGIN"
msgid "rdb_entry_origin"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1879
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_PEGI_RATING"
msgid "rdb_entry_pegi_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1726
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_PUBLISHER"
msgid "rdb_entry_publisher"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1831
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_RELEASE_MONTH"
msgid "rdb_entry_releasemonth"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1842
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_RELEASE_YEAR"
msgid "rdb_entry_releaseyear"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1907
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_SERIAL"
msgid "rdb_entry_serial"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1961
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_SHA1"
msgid "rdb_entry_sha1"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1782
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RDB_ENTRY_TGDB_RATING"
msgid "rdb_entry_tgdb_rating"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:4621 menu/drivers/materialui.c:2660
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RECORDING_SETTINGS"
msgid "recording_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3205
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_REMAP_FILE_LOAD"
msgid "remap_file_load"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3210
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_REMAP_FILE_SAVE_CORE"
msgid "remap_file_save_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3215
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_REMAP_FILE_SAVE_GAME"
msgid "remap_file_save_game"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3223
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_REMAP_FILE_REMOVE_CORE"
msgid "remap_file_remove_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3232
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_REMAP_FILE_REMOVE_GAME"
msgid "remap_file_remove_game"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2586 menu/drivers/materialui.c:2446
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RESTART_CONTENT"
msgid "restart_content"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2580 menu/drivers/materialui.c:2451
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RESUME_CONTENT"
msgid "resume_content"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6518 menu/drivers/materialui.c:2666
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RETRO_ACHIEVEMENTS_SETTINGS"
msgid "retro_achievements_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:3214 menu/drivers/materialui.c:2696
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_REWIND_SETTINGS"
msgid "rewind_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2653 menu/drivers/materialui.c:2492
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ADD_TO_FAVORITES"
msgid "favorites_add"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2818
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ADD_TO_FAVORITES_PLAYLIST"
msgid "favorites_add_playlist"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2797 menu/drivers/materialui.c:2486
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RUN"
msgid "collection"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4197 menu/drivers/materialui.c:2517
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RUN_MUSIC"
msgid "collection_music"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2931
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SAVE_CURRENT_CONFIG"
msgid "save_current_config"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2715 menu/drivers/materialui.c:2547
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SAVE_CURRENT_CONFIG_OVERRIDE_CORE"
msgid "save_current_config_override_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2724 menu/drivers/materialui.c:2549
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SAVE_CURRENT_CONFIG_OVERRIDE_GAME"
msgid "save_current_config_override_game"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2937
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SAVE_NEW_CONFIG"
msgid "save_new_config"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2617 menu/drivers/materialui.c:2545
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SAVE_STATE"
msgid "savestate"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:3098 menu/drivers/materialui.c:2654
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SAVING_SETTINGS"
msgid "saving_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2949 menu/menu_displaylist.c:2978
#: menu/menu_displaylist.c:3350 menu/drivers/materialui.c:2625
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SCAN_DIRECTORY"
msgid "scan_directory"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2955 menu/menu_displaylist.c:2984
#: menu/menu_displaylist.c:3355 menu/widgets/menu_filebrowser.c:73
#: menu/drivers/materialui.c:2626
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SCAN_FILE"
msgid "scan_file"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3128
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_NETPLAY_REFRESH_ROOMS"
msgid "refresh_rooms"
msgstr ""

#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:90 menu/drivers/materialui.c:2431
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SCAN_THIS_DIRECTORY"
msgid "scan_this_directory"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:1968 menu/menu_setting.c:2787 menu/menu_setting.c:2897
#: menu/menu_setting.c:3269 menu/menu_setting.c:3947 menu/menu_setting.c:4030
#: menu/menu_setting.c:4146 menu/menu_setting.c:4267 menu/menu_setting.c:4731
#: menu/menu_setting.c:6071 menu/menu_setting.c:6442 menu/menu_setting.c:7076
#: menu/menu_setting.c:7214 menu/menu_setting.c:7236
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SETTINGS"
msgid "settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3752 menu/cbs/menu_cbs_left.c:541
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:650 menu/cbs/menu_cbs_left.c:692
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:518 menu/cbs/menu_cbs_right.c:650
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:691 menu/cbs/menu_cbs_title.c:259
#: menu/drivers/xmb.c:4163 menu/drivers/materialui.c:1957
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SETTINGS_TAB"
msgid "settings_tab"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1371
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SHADER_APPLY_CHANGES"
msgid "shader_apply_changes"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1378
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SHADER_WATCH_FOR_CHANGES"
msgid "video_shader_watch_files"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2705 menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:868
#: menu/drivers/materialui.c:2476
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SHADER_OPTIONS"
msgid "shader_options"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2515
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_START_CORE"
msgid "start_core"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4049
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_START_NET_RETROPAD"
msgid "menu_start_net_retropad"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4041
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_START_VIDEO_PROCESSOR"
msgid "menu_start_video_processor"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2565
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_STATE_SLOT"
msgid "state_slot"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2885 menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:811
#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:478
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_SYSTEM_INFORMATION"
msgid "system_information"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2600 menu/menu_displaylist.c:3816
#: menu/drivers/materialui.c:2570
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_TAKE_SCREENSHOT"
msgid "take_screenshot"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3014 menu/menu_displaylist.c:3035
#: menu/drivers/materialui.c:2702
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_THUMBNAILS_UPDATER_LIST"
msgid "thumbnails_updater_list"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2637 menu/drivers/materialui.c:2555
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UNDO_LOAD_STATE"
msgid "undoloadstate"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2643 menu/drivers/materialui.c:2560
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UNDO_SAVE_STATE"
msgid "undosavestate"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6626
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATER_SETTINGS"
msgid "updater_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3057 menu/drivers/materialui.c:2607
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_ASSETS"
msgid "update_assets"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3064 menu/drivers/materialui.c:2605
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_AUTOCONFIG_PROFILES"
msgid "update_autoconfig_profiles"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3093 menu/drivers/materialui.c:2615
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_CG_SHADERS"
msgid "update_cg_shaders"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3070 menu/drivers/materialui.c:2609
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_CHEATS"
msgid "update_cheats"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3050 menu/drivers/materialui.c:2603
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_CORE_INFO_FILES"
msgid "update_core_info_files"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3078 menu/drivers/materialui.c:2611
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_DATABASES"
msgid "update_databases"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3101 menu/drivers/materialui.c:2617
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_GLSL_SHADERS"
msgid "update_glsl_shaders"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3009
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_LAKKA"
msgid "update_lakka"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3086 menu/drivers/materialui.c:2613
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_OVERLAYS"
msgid "update_overlays"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3109 menu/drivers/materialui.c:2619
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_UPDATE_SLANG_SHADERS"
msgid "update_slang_shaders"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:6148 menu/drivers/materialui.c:2664
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_USER_INTERFACE_SETTINGS"
msgid "user_interface_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:7140 menu/drivers/materialui.c:2678
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_USER_SETTINGS"
msgid "user_settings"
msgstr ""

#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:99
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_USE_THIS_DIRECTORY"
msgid "use_this_directory"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2642
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SETTINGS"
msgid "video_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1435
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_FILTER_PASS"
msgid "video_shader_filter_pass"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1414
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_NUM_PASSES"
msgid "video_shader_num_passes"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1404
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_PARAMETERS"
msgid "video_shader_parameters"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1429
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_PASS"
msgid "video_shader_pass"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1384
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_PRESET"
msgid "video_shader_preset"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1409
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_PRESET_PARAMETERS"
msgid "video_shader_preset_parameters"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1389 menu/menu_displaylist.c:1394
#: menu/menu_displaylist.c:1399
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_PRESET_SAVE_AS"
msgid "video_shader_preset_save_as"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:1441
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_SHADER_SCALE_PASS"
msgid "video_shader_scale_pass"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3776 menu/cbs/menu_cbs_left.c:518
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:539 menu/cbs/menu_cbs_left.c:648
#: menu/cbs/menu_cbs_left.c:690 menu/cbs/menu_cbs_right.c:516
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:628 menu/cbs/menu_cbs_right.c:648
#: menu/cbs/menu_cbs_right.c:689 menu/cbs/menu_cbs_title.c:257
#: menu/drivers/xmb.c:4184
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VIDEO_TAB"
msgid "video_tab"
msgstr ""

#: menu/drivers/materialui.c:2668
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_WIFI_SETTINGS"
msgid "wifi_settings"
msgstr ""

#: command.c:364
msgctxt "MSG_BRINGING_UP_COMMAND_INTERFACE_ON_PORT"
msgid "bringing_up_command_interface_at_port"
msgstr "포트상의 명령 인터페이드 띄우기"

#: tasks/task_autodetect.c:264
msgctxt "MSG_DEVICE_CONFIGURED_IN_PORT"
msgid "configured in port"
msgstr ""

#: retroarch.c:799
msgctxt "MSG_DISCONNECT_DEVICE_FROM_A_VALID_PORT"
msgid "disconnect_device_from_a_valid_port"
msgstr "장치 연결해제."

#: command.c:774
msgctxt "MSG_FAILED_TO_SET_DISK"
msgid "Failed to set disk"
msgstr ""

#: audio/audio_driver.c:1229
msgctxt "MSG_FAILED_TO_START_AUDIO_DRIVER"
msgid "failed_to_start_audio_driver"
msgstr "오디오 드라이버 시작 실패. 오디오 없이 진행됩니다."

#: command.c:1194
msgctxt "MSG_FOUND_LAST_STATE_SLOT"
msgid "found_last_state_slot"
msgstr "최근 상태저장 슬롯 발견"

#: menu/drivers/xmb.c:2403 menu/drivers/materialui.c:858
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DISABLED"
msgid "disabled"
msgstr ""

#: menu/drivers/xmb.c:2411 menu/drivers/materialui.c:869
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ENABLED"
msgid "enabled"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4609
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DETECT_CORE_LIST_OK"
msgid "detect_core_list_ok"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_deferred_push.c:769 menu/cbs/menu_cbs_title.c:1114
#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:331
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_DEFERRED_RPL_ENTRY_ACTIONS"
msgid "deferred_rpl_entry_actions"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:5018
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_OVERLAY_SETTINGS"
msgid "overlay_settings"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6205 menu/drivers/xmb.c:4368
#: menu/drivers/materialui.c:2050 frontend/drivers/platform_xdk.c:1380
#: frontend/drivers/platform_xdk.c:1385 frontend/drivers/platform_xdk.c:1390
#: frontend/drivers/platform_xdk.c:1395 frontend/drivers/platform_xdk.c:1400
#: frontend/drivers/platform_xdk.c:1406 frontend/drivers/platform_wiiu.c:165
#: frontend/drivers/platform_wiiu.c:170 frontend/drivers/platform_ps3.c:527
#: frontend/drivers/platform_ps3.c:532 frontend/drivers/platform_ps3.c:537
#: frontend/drivers/platform_ps3.c:542 frontend/drivers/platform_ps3.c:547
#: frontend/drivers/platform_ps3.c:552 frontend/drivers/platform_ps3.c:557
#: frontend/drivers/platform_ps3.c:562 frontend/drivers/platform_ps3.c:567
#: frontend/drivers/platform_ps3.c:572 frontend/drivers/platform_ps3.c:577
#: frontend/drivers/platform_ps3.c:582 frontend/drivers/platform_psp.c:453
#: frontend/drivers/platform_psp.c:458 frontend/drivers/platform_psp.c:463
#: frontend/drivers/platform_psp.c:468 frontend/drivers/platform_psp.c:474
#: frontend/drivers/platform_psp.c:479 frontend/drivers/platform_psp.c:484
#: frontend/drivers/platform_unix.c:2090 frontend/drivers/platform_ctr.c:431
#: frontend/drivers/platform_win32.c:401
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_FILE_DETECT_CORE_LIST_PUSH_DIR"
msgid "detect_core_list_push_dir"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6459
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_BROWSE_URL"
msgid "browse_url"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:6464
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_BROWSE_START"
msgid "browse_start"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2790 menu/drivers/materialui.c:2506
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ADD_TO_MIXER"
msgid "audio_add_to_mixer"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:4189 menu/drivers/materialui.c:2508
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_ADD_TO_MIXER_AND_COLLECTION"
msgid "audio_add_to_mixer_and_collection"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:170 menu/menu_displaylist.c:337
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_CORE_DELETE"
msgid "core_delete"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3362 menu/menu_displaylist.c:6158
#: menu/drivers/materialui.c:2494
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_GOTO_FAVORITES"
msgid "goto_favorites"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3375 menu/menu_displaylist.c:6171
#: menu/drivers/materialui.c:2421
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_GOTO_MUSIC"
msgid "goto_music"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3368 menu/menu_displaylist.c:6165
#: menu/drivers/materialui.c:2416
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_GOTO_IMAGES"
msgid "goto_images"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3383 menu/menu_displaylist.c:6179
#: menu/drivers/materialui.c:2426
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_GOTO_VIDEO"
msgid "goto_video"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2803 menu/drivers/materialui.c:2500
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_RENAME_ENTRY"
msgid "rename_entry"
msgstr "Rename"

#: retroarch.c:2149 retroarch.c:2154 retroarch.c:2158 retroarch.c:2163
#: retroarch.c:2167
msgctxt "MSG_COMPILER"
msgid "Compiler"
msgstr "컴파일러"

#: retroarch.c:2172
msgctxt "MSG_UNKNOWN_COMPILER"
msgid "Unknown compiler"
msgstr "알 수 없는 컴파일러"

#: tasks/task_autodetect.c:910
msgctxt "MSG_DEVICE_DISCONNECTED_FROM_PORT"
msgid "Device disconnected from port"
msgstr "장치가 포트에서 연결 해제 되었습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:1821
msgctxt "MSG_UNKNOWN_NETPLAY_COMMAND_RECEIVED"
msgid "Unknown netplay command received"
msgstr "알 수 없는 넷플레이 명령어를 받았습니다"

#: tasks/task_save.c:1184
msgctxt "MSG_FILE_ALREADY_EXISTS_SAVING_TO_BACKUP_BUFFER"
msgid "File already exists. Saving to backup buffer"
msgstr "파일이 이미 존재합니다. 백업 버퍼에 저장합니다"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:106
#: network/netplay/netplay_handshake.c:116
#, c-format
msgctxt "MSG_GOT_CONNECTION_FROM"
msgid "Got connection from: \\\"%s\\"
msgstr "다음에서 연결: \\\"%s\\"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:101
#, c-format
msgctxt "MSG_GOT_CONNECTION_FROM_NAME"
msgid "Got connection from: \\\"%s (%s)\\"
msgstr "다음에서 연결: \\\"%s (%s)\\"

#: network/netplay/netplay_io.c:2015
msgctxt "MSG_PUBLIC_ADDRESS"
msgid "Public address"
msgstr "공개 주소"

#: retroarch.c:696
msgctxt "MSG_NO_ARGUMENTS_SUPPLIED_AND_NO_MENU_BUILTIN"
msgid "No arguments supplied and no menu builtin, displaying help..."
msgstr "제공되는 인수 및 메뉴, 도움말이 없습니다..."

#: command.c:763
msgctxt "MSG_SETTING_DISK_IN_TRAY"
msgid "Setting disk in tray"
msgstr "디스크 트레이 설정"

#: network/netplay/netplay_frontend.c:1352
#: network/netplay/netplay_frontend.c:1354
msgctxt "MSG_WAITING_FOR_CLIENT"
msgid "Waiting for client ..."
msgstr "클라이언트 대기..."

#: network/netplay/netplay_io.c:560
msgctxt "MSG_NETPLAY_YOU_HAVE_LEFT_THE_GAME"
msgid "You have left the game"
msgstr "게임을 나왔습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:594
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_YOU_HAVE_JOINED_AS_PLAYER_N"
msgid "You have joined as player %u"
msgstr "Y%d 플레이어로 입장했습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:622
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_YOU_HAVE_JOINED_WITH_INPUT_DEVICES_S"
msgid "You have joined with input devices %.*s"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:557
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_PLAYER_S_LEFT"
msgid "Player %.*s has left the game"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:590
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_S_HAS_JOINED_AS_PLAYER_N"
msgid "%2$.*1$s has joined as player %3$u"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:616
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_S_HAS_JOINED_WITH_INPUT_DEVICES_S"
msgid "%2$.*1$s has joined with input devices %4$.*3$s"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:327
msgctxt "MSG_NETPLAY_NOT_RETROARCH"
msgid ""
"A netplay connection attempt failed because the peer is not running "
"RetroArch, or is running an old version of RetroArch."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:340
msgctxt "MSG_NETPLAY_OUT_OF_DATE"
msgid ""
"The netplay peer is running an old version of RetroArch. Cannot connect."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:347
msgctxt "MSG_NETPLAY_DIFFERENT_VERSIONS"
msgid ""
"WARNING: A netplay peer is running a different version of RetroArch. If "
"problems occur, use the same version."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:884
msgctxt "MSG_NETPLAY_DIFFERENT_CORES"
msgid "A netplay peer is running a different core. Cannot connect."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:893
msgctxt "MSG_NETPLAY_DIFFERENT_CORE_VERSIONS"
msgid ""
"WARNING: A netlpay peer is running a different version of the core. If "
"problems occur, use the same version."
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_handshake.c:360
msgctxt "MSG_NETPLAY_ENDIAN_DEPENDENT"
msgid ""
"This core does not support inter-architecture netplay between these systems"
msgstr "현재 코어는 해당 시스템 사이에서 구조 간 넷플레이를 지원하지 않습니다"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:367
msgctxt "MSG_NETPLAY_PLATFORM_DEPENDENT"
msgid "This core does not support inter-architecture netplay"
msgstr "현재 코어는 구조 간 넷플레이를 지원하지 않습니다"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:425
msgctxt "MSG_NETPLAY_ENTER_PASSWORD"
msgid "Enter netplay server password:"
msgstr "넷플레이 서버 비밀번호 입력:"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:953
msgctxt "MSG_NETPLAY_INCORRECT_PASSWORD"
msgid "Incorrect password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

#: network/netplay/netplay_io.c:111
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_SERVER_NAMED_HANGUP"
msgid "\\\"%s\\\" has disconnected"
msgstr "\\\"%s\\\" 접속 끊김"

#: network/netplay/netplay_io.c:113
msgctxt "MSG_NETPLAY_SERVER_HANGUP"
msgid "A netplay client has disconnected"
msgstr "넷플레이 클라이언트가 연결해제 되었습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:117
msgctxt "MSG_NETPLAY_CLIENT_HANGUP"
msgid "Netplay disconnected"
msgstr "넷플레이 연결해제"

#: network/netplay/netplay_io.c:1452
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY_UNPRIVILEGED"
msgid "You do not have permission to play"
msgstr "플레이 권한이 없습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:1456
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY_NO_SLOTS"
msgid "There are no free player slots"
msgstr "여유 플레이어 슬롯이 없습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:1460
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY_NOT_AVAILABLE"
msgid "The input devices requested are not available"
msgstr ""

#: network/netplay/netplay_io.c:1464
msgctxt "MSG_NETPLAY_CANNOT_PLAY"
msgid "Cannot switch to play mode"
msgstr "플레이 모드로 전환하지 못했습니다"

#: network/netplay/netplay_io.c:1763 network/netplay/netplay_io.c:1773
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_PEER_PAUSED"
msgid "Netplay peer \\\"%s\\\" paused"
msgstr "넷플레이 피어 \\\"%s\\\" 일시정지됨"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:1068
#, c-format
msgctxt "MSG_NETPLAY_CHANGED_NICK"
msgid "Your nickname changed to \\\"%s\\"
msgstr "닉네임이 다음으로 변경됨: \\\"%s\\"

#: command.c:937 command.c:964
msgctxt "MSG_AUDIO_VOLUME"
msgid "Audio volume"
msgstr "오디오 볼륨"

#: tasks/task_autodetect.c:889
msgctxt "MSG_AUTODETECT"
msgid "Autodetect"
msgstr "자동감지"

#: command.c:1123 tasks/task_save.c:789 tasks/task_save.c:817
msgctxt "MSG_AUTOLOADING_SAVESTATE_FROM"
msgid "Auto-loading savestate from"
msgstr "저장상태 자동 불러오기:"

#: retroarch.c:1256
msgctxt "MSG_CAPABILITIES"
msgid "Capabilities"
msgstr "기능"

#: network/netplay/netplay_frontend.c:1348
msgctxt "MSG_CONNECTING_TO_NETPLAY_HOST"
msgid "Connecting to netplay host"
msgstr "넷플레이 호스트에 접속 중"

#: command.c:1038
msgctxt "MSG_CONNECTING_TO_PORT"
msgid "Connecting to port"
msgstr "포트에 접속중"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:471
msgctxt "MSG_CONNECTION_SLOT"
msgid "Connection slot"
msgstr "연결 슬롯"

#: menu/menu_setting.c:7233
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ACCOUNTS_CHEEVOS_SETTINGS"
msgid "Accounts Cheevos"
msgstr "계정 도전과제"

#: menu/menu_setting.c:7211
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ACCOUNTS_LIST_END"
msgid "Accounts List Endpoint"
msgstr "계정 목록 종점"

#: menu/menu_displaylist.c:2733
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ACHIEVEMENT_LIST"
msgid "Achievement List"
msgstr "도전과제 목록"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:264
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ADD_TAB"
msgid "Import content"
msgstr "컨텐츠 가져오기"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:266
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_TAB"
msgid "Netplay Rooms"
msgstr "넷플레이"

#: menu/menu_setting.c:4515
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_TURBO_DEADZONE_LIST"
msgid "Turbo/Deadzone"
msgstr "터보/데드존"

#: menu/menu_setting.c:3944
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_AUDIO_SETTINGS"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:147 menu/drivers/rgui.c:527
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_BACK"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:143
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_CONFIRM"
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:151
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_INFO"
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:163
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_QUIT"
msgid "Quit"
msgstr "나가기"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:139
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_SCROLL_DOWN"
msgid "Scroll Down"
msgstr "아래로 스크롤"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:135
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_SCROLL_UP"
msgid "Scroll Up"
msgstr "위로 스크롤"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:155
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_START"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:167
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_TOGGLE_KEYBOARD"
msgid "Toggle Keyboard"
msgstr "키보드 전환"

#: menu/widgets/menu_dialog.c:159
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BASIC_MENU_CONTROLS_TOGGLE_MENU"
msgid "Toggle Menu"
msgstr "메뉴 전환"

#: menu/menu_displaylist.c:3162
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEAT"
msgid "Cheat"
msgstr "치트"

#: menu/menu_displaylist.c:3135
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEAT_APPLY_CHANGES"
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 적용"

#: menu/menu_displaylist.c:3140
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEAT_FILE_LOAD"
msgid "Load Cheat File"
msgstr "치트 파일 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:3145
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEAT_FILE_SAVE_AS"
msgid "Save Cheat File As"
msgstr "치트 파일 다른 이름으로 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:3150
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEAT_NUM_PASSES"
msgid "Cheat Passes"
msgstr "치트 패스"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:84
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEEVOS_LOCKED_ENTRY"
msgid "Locked"
msgstr "잠김"

#: menu/menu_setting.c:6516
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEEVOS_SETTINGS"
msgid "RetroAchievements"
msgstr "레트로 도전과제"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:99
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEEVOS_UNLOCKED_ENTRY"
msgid "Unlocked"
msgstr "해제됨"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:114
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CHEEVOS_UNLOCKED_ENTRY_HARDCORE"
msgid "Hardcore"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2591
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CLOSE_CONTENT"
msgid "Close Content"
msgstr "컨텐츠 종료"

#: menu/menu_displaylist.c:2924
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CONFIGURATIONS"
msgid "Load Configuration"
msgstr "환경설정 불러오기"

#: menu/menu_setting.c:2960
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CONFIGURATION_SETTINGS"
msgid "Configuration"
msgstr "환경설정"

#: menu/menu_displaylist.c:6197 menu/drivers/xmb.c:4360
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CONTENT_COLLECTION_LIST"
msgid "Collections"
msgstr "컬렉션"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:699
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CONTENT_SETTINGS"
msgid "Quick Menu"
msgstr "빠른 메뉴"

#: menu/menu_displaylist.c:2686
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_CHEAT_OPTIONS"
msgid "Cheats"
msgstr "치트"

#: menu/menu_displaylist.c:2911
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_COUNTERS"
msgid "Core Counters"
msgstr "코어 카운터"

#: menu/menu_displaylist.c:2868
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFORMATION"
msgid "Core Information"
msgstr "코어 정보"

#: menu/menu_displaylist.c:235
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_AUTHORS"
msgid "Authors"
msgstr "저자"

#: menu/menu_displaylist.c:223
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_CATEGORIES"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: menu/menu_displaylist.c:189
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_CORE_LABEL"
msgid "Core label"
msgstr "코어 라벨"

#: menu/menu_displaylist.c:178
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_CORE_NAME"
msgid "Core name"
msgstr "코어 이름"

#: menu/menu_displaylist.c:291
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_FIRMWARE"
msgid "Firmware(s)"
msgstr "펌웨어"

#: menu/menu_displaylist.c:259
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_LICENSES"
msgid "License(s)"
msgstr "라이센스"

#: menu/menu_displaylist.c:247
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_PERMISSIONS"
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: menu/menu_displaylist.c:271
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_SUPPORTED_EXTENSIONS"
msgid "Supported extensions"
msgstr "지원 확장자"

#: menu/menu_displaylist.c:212
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_SYSTEM_MANUFACTURER"
msgid "System manufacturer"
msgstr "시스템 제조사"

#: menu/menu_displaylist.c:200
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INFO_SYSTEM_NAME"
msgid "System name"
msgstr "시스템 이름"

#: menu/menu_displaylist.c:2677
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_INPUT_REMAPPING_OPTIONS"
msgid "Controls"
msgstr "컨트롤"

#: ui/drivers/ui_win32.c:611
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_LIST"
msgid "Load Core"
msgstr "코어 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:2660
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_OPTIONS"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: menu/menu_setting.c:2892
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_SETTINGS"
msgid "Core"
msgstr "코어"

#: menu/menu_displaylist.c:3028
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_UPDATER_LIST"
msgid "Core Updater"
msgstr "코어 업데이터"

#: menu/menu_setting.c:6624
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_UPDATER_SETTINGS"
msgid "Updater"
msgstr "업데이터"

#: menu/menu_displaylist.c:432
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CPU_ARCHITECTURE"
msgid "CPU Architecture:"
msgstr "CPU 아키텍쳐:"

#: menu/menu_displaylist.c:483
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CPU_CORES"
msgid "CPU Cores:"
msgstr "CPU 코어:"

#: menu/menu_displaylist.c:2896
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CURSOR_MANAGER"
msgid "Cursor Manager"
msgstr "커서 매니저"

#: menu/menu_displaylist.c:2891
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DATABASE_MANAGER"
msgid "Database Manager"
msgstr "데이터베이스 매니저"

#: menu/menu_displaylist.c:2809
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DELETE_ENTRY"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: menu/menu_displaylist.c:6150 menu/drivers/xmb.c:4343
#: menu/drivers/materialui.c:2033
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_FAVORITES"
msgid "Start directory"
msgstr "시작 디렉토리"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:151
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DIRECTORY_DEFAULT"
msgid "<Default>"
msgstr "<기본>"

#: menu/menu_displaylist.c:3336 menu/menu_displaylist.c:3501
#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:111
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DIRECTORY_NOT_FOUND"
msgid "Directory not found."
msgstr "디렉토리 찾지 못함."

#: menu/menu_setting.c:7277
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DIRECTORY_SETTINGS"
msgid "Directory"
msgstr "디렉토리"

#: menu/menu_displaylist.c:4489
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DISK_CYCLE_TRAY_STATUS"
msgid "Disk Cycle Tray Status"
msgstr "디스크 사이클 트레이 상태"

#: menu/menu_displaylist.c:4494
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DISK_IMAGE_APPEND"
msgid "Disk Image Append"
msgstr "디스크 이미지 추가"

#: menu/menu_displaylist.c:4484
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DISK_INDEX"
msgid "Disk Index"
msgstr "디스크 인덱스"

#: menu/menu_displaylist.c:2695
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DISK_OPTIONS"
msgid "Disk Control"
msgstr "디스크 제어"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:176 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:209
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:479
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DONT_CARE"
msgid "Don't care"
msgstr "상관 없음"

#: menu/menu_displaylist.c:6187 menu/drivers/xmb.c:4352
#: menu/drivers/materialui.c:2042
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DOWNLOADED_FILE_DETECT_CORE_LIST"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: menu/menu_displaylist.c:4029
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DOWNLOAD_CORE"
msgid "Download Core..."
msgstr "코어 다운로드..."

#: menu/menu_displaylist.c:3018 menu/menu_displaylist.c:3041
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DOWNLOAD_CORE_CONTENT"
msgid "Content Downloader"
msgstr "컨텐츠 다운로더"

#: menu/menu_setting.c:2784
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DRIVER_SETTINGS"
msgid "Driver"
msgstr "드라이버"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:332
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_FALSE"
msgid "False"
msgstr "False"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:252
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_FAVORITES_TAB"
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: menu/menu_setting.c:4760
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_FRAME_THROTTLE_SETTINGS"
msgid "Frame Throttle"
msgstr "프레임 조절"

#: menu/menu_displaylist.c:2905
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_FRONTEND_COUNTERS"
msgid "Frontend Counters"
msgstr "프론트엔드 카운터"

#: menu/menu_displaylist.c:4733
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_GAME_SPECIFIC_OPTIONS_CREATE"
msgid "Create game-options file"
msgstr "게임 옵션 파일 생성"

#: menu/menu_displaylist.c:4741
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_GAME_SPECIFIC_OPTIONS_IN_USE"
msgid "Game-options file"
msgstr "게임 옵션 파일"

#: menu/menu_displaylist.c:6448
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HELP_AUDIO_VIDEO_TROUBLESHOOTING"
msgid "Audio/Video Troubleshooting"
msgstr "오디오/비디오 문제해결"

#: menu/menu_displaylist.c:6442
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HELP_CHANGE_VIRTUAL_GAMEPAD"
msgid "Changing Virtual Gamepad Overlay"
msgstr "가상 게임패드 오버레이 변경"

#: menu/menu_displaylist.c:6419
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HELP_CONTROLS"
msgid "Basic Menu Controls"
msgstr "기본 메뉴 컨트롤"

#: menu/menu_displaylist.c:6429
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HELP_LOADING_CONTENT"
msgid "Loading Content"
msgstr "컨텐츠 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:6435
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HELP_SCANNING_CONTENT"
msgid "Scanning For Content"
msgstr "컨텐츠 검색"

#: menu/menu_displaylist.c:6424
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HELP_WHAT_IS_A_CORE"
msgid "What Is A Core?"
msgstr "코어는 무엇인가?"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:250
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HISTORY_TAB"
msgid "History"
msgstr "최근 실행"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:268
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_HORIZONTAL_MENU"
msgid "Horizontal Menu"
msgstr "수평 메뉴"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:254
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_IMAGES_TAB"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: menu/menu_setting.c:2032
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_ADC_TYPE"
msgid "Analog To Digital Type"
msgstr "아날로그 디지털 패드 설정"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:564
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_ANALOG_LEFT_X"
msgid "Left Analog X"
msgstr "좌 아날로그 X"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:567
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_ANALOG_LEFT_Y"
msgid "Left Analog Y"
msgstr "좌 아날로그 Y"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:570
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_ANALOG_RIGHT_X"
msgid "Right Analog X"
msgstr "우 아날로그 X"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:573
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_ANALOG_RIGHT_Y"
msgid "Right Analog Y"
msgstr "우 아날로그 Y"

#: menu/menu_setting.c:2035
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_BIND_ALL"
msgid "Bind All"
msgstr "모두 설정"

#: menu/menu_setting.c:2038
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_BIND_DEFAULT_ALL"
msgid "Bind Default All"
msgstr "모두 기본 값으로 설정"

#: menu/menu_setting.c:2026
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_DEVICE_INDEX"
msgid "Device Index"
msgstr "장치 인덱스"

#: menu/menu_setting.c:2029
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_DEVICE_TYPE"
msgid "Device Type"
msgstr "장치 종류"

#: menu/menu_setting.c:2044
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_MOUSE_INDEX"
msgid "Mouse Index"
msgstr ""

#: input/input_driver.c:2625
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_KEY"
msgid "(Key: %s)"
msgstr "(키: %s)"

#: menu/menu_displaylist.c:1771
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_MAX_USERS"
msgid "Max Users"
msgstr "최대 사용자"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:813
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_POLL_TYPE_BEHAVIOR_EARLY"
msgid "Early"
msgstr "일찍"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:823
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_POLL_TYPE_BEHAVIOR_LATE"
msgid "Late"
msgstr "늦게"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:818
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_POLL_TYPE_BEHAVIOR_NORMAL"
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: menu/menu_setting.c:2041
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_SAVE_AUTOCONFIG"
msgid "Save Autoconfig"
msgstr "자동설정 저정"

#: menu/menu_setting.c:4596 menu/cbs/menu_cbs_title.c:304
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INPUT_USER_BINDS"
msgid "Input User %u Binds"
msgstr "사용자 %u 입력 설정"

#: menu/menu_displaylist.c:401
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_INTERNAL_STORAGE_STATUS"
msgid "Internal storage status"
msgstr "내부 저장공간 상태"

#: menu/menu_setting.c:7073 menu/menu_setting.c:7079
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LAKKA_SERVICES"
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: menu/menu_setting.c:596
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_CHINESE_SIMPLIFIED"
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "중국어 (간체)"

#: menu/menu_setting.c:595
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_CHINESE_TRADITIONAL"
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "중국어 (번체)"

#: menu/menu_setting.c:590
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_DUTCH"
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: menu/menu_setting.c:584
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_ENGLISH"
msgid "English"
msgstr "영어"

#: menu/menu_setting.c:597
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_ESPERANTO"
msgid "Esperanto"
msgstr "에스페란토"

#: menu/menu_setting.c:586
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_FRENCH"
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#: menu/menu_setting.c:588
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_GERMAN"
msgid "German"
msgstr "독일어"

#: menu/menu_setting.c:589
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_ITALIAN"
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: menu/menu_setting.c:585
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_JAPANESE"
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: menu/menu_setting.c:594
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_KOREAN"
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: menu/menu_setting.c:598
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_POLISH"
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#: menu/menu_setting.c:591
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_PORTUGUESE_BRAZIL"
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투칼어"

#: menu/menu_setting.c:592
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_PORTUGUESE_PORTUGAL"
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr "포르투칼어"

#: menu/menu_setting.c:593
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_RUSSIAN"
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: menu/menu_setting.c:587
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_SPANISH"
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: menu/menu_setting.c:599
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LANG_VIETNAMESE"
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#: menu/menu_setting.c:550
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LEFT_ANALOG"
msgid "Left Analog"
msgstr "좌 아날로그"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:180 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:394
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LINEAR"
msgid "Linear"
msgstr "선형"

#: menu/menu_displaylist.c:4787 menu/menu_displaylist.c:4803
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LOAD_ARCHIVE"
msgid "Load Archive"
msgstr "압축파일 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:2569 ui/drivers/ui_win32.c:616
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LOAD_CONTENT_LIST"
msgid "Load Content"
msgstr "컨텐츠 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:2622
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LOAD_STATE"
msgid "Load State"
msgstr "상태저장 불러오기"

#: menu/menu_setting.c:3028
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_LOGGING_SETTINGS"
msgid "Logging"
msgstr "로그"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:248
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MAIN_MENU"
msgid "Main Menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1015
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_BLUE"
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1020
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_BLUE_GREY"
msgid "Blue Grey"
msgstr "청회색"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1040
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_DARK_BLUE"
msgid "Dark Blue"
msgstr "짙은 파란색"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1025
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_GREEN"
msgid "Green"
msgstr "녹색"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1045
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_NVIDIA_SHIELD"
msgid "Shield"
msgstr "실드"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1030
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_RED"
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1035
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MATERIALUI_MENU_COLOR_THEME_YELLOW"
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

#: menu/menu_setting.c:6041 menu/menu_displaylist.c:6217
#: menu/drivers/xmb.c:4375 menu/drivers/materialui.c:2055
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MENU_FILE_BROWSER_SETTINGS"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: menu/menu_setting.c:5158
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MENU_SETTINGS"
msgid "Appearance"
msgstr "메뉴"

#: menu/menu_displaylist.c:306
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MISSING"
msgid "Missing"
msgstr "누락"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:717 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:732
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MORE"
msgid "..."
msgstr "..."

#: menu/menu_setting.c:6068
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MULTIMEDIA_SETTINGS"
msgid "Multimedia"
msgstr "멀티미디어"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:256
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_MUSIC_TAB"
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:184 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:396
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NEAREST"
msgid "Nearest"
msgstr "근접"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3106
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_DISCONNECT"
msgid "Disconnect from netplay host"
msgstr "넷플레이 호스트로부터 연결해제"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3121
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_ENABLE_CLIENT"
msgid "Connect to netplay host"
msgstr "넷플레이 호스트 연결"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3114
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_ENABLE_HOST"
msgid "Start netplay host"
msgstr "넷플레이 호스트 시작"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3096
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_DISABLE_HOST"
msgid "Stop netplay host"
msgstr "Stop netplay host"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3661
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_IP_ADDRESS"
msgid "Server Address"
msgstr "서버 주소"

#: menu/menu_setting.c:6929
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_REQUEST_DEVICE_I"
msgid "Request Device %u"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2668
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SETTINGS"
msgid "Netplay settings"
msgstr "넷플레이 설정"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1810
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_ANALOG_MAX"
msgid "Max"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1814
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_ANALOG_AVERAGE"
msgid "Average"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1769
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_DIGITAL_OR"
msgid "Share"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1773
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_DIGITAL_XOR"
msgid "Grapple"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1777
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_DIGITAL_VOTE"
msgid "Vote"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1781 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1818
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_NONE"
msgid "None"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1765 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1806
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_SHARE_NO_PREFERENCE"
msgid "No preference"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2876
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETWORK_INFORMATION"
msgid "Network Information"
msgstr "네트워크 정보"

#: menu/menu_setting.c:6678
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETWORK_SETTINGS"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: menu/menu_displaylist.c:775 menu/menu_displaylist.c:788
#: menu/menu_displaylist.c:801 menu/menu_displaylist.c:813
#: menu/menu_displaylist.c:824 menu/menu_displaylist.c:834
#: menu/menu_displaylist.c:845 menu/menu_displaylist.c:856
#: menu/menu_displaylist.c:866 menu/menu_displaylist.c:876
#: menu/menu_displaylist.c:886 menu/menu_displaylist.c:896
#: menu/menu_displaylist.c:905 menu/menu_displaylist.c:914
#: menu/menu_displaylist.c:923 menu/menu_displaylist.c:932
#: menu/menu_displaylist.c:941 menu/menu_displaylist.c:950
#: menu/menu_displaylist.c:959 menu/menu_displaylist.c:968
#: menu/menu_displaylist.c:977 menu/menu_displaylist.c:986
#: menu/menu_displaylist.c:995 menu/menu_displaylist.c:1004
#: menu/menu_displaylist.c:1013 menu/menu_displaylist.c:1022
#: menu/menu_displaylist.c:1031 menu/menu_displaylist.c:1040
#: menu/menu_displaylist.c:1049 menu/menu_displaylist.c:1058
#: menu/menu_displaylist.c:1067 menu/menu_displaylist.c:1076
#: menu/menu_displaylist.c:1085 menu/menu_displaylist.c:1094
#: menu/menu_displaylist.c:1103 menu/menu_displaylist.c:1112
#: menu/menu_displaylist.c:1121 menu/menu_displaylist.c:1130
#: menu/menu_displaylist.c:1139 menu/menu_displaylist.c:1148
#: menu/menu_displaylist.c:1157 menu/menu_displaylist.c:1166
#: menu/menu_displaylist.c:1175 menu/menu_displaylist.c:1184
#: menu/menu_displaylist.c:1193 menu/menu_displaylist.c:1202
#: menu/menu_displaylist.c:1212 menu/menu_displaylist.c:1221
#: menu/menu_displaylist.c:1230 menu/menu_displaylist.c:1240
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: menu/menu_setting.c:524 menu/menu_setting.c:549
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1114 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1194
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NONE"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: retroarch.c:1813 gfx/video_driver.c:2462
#: network/netplay/netplay_frontend.c:747 menu/menu_setting.c:1475
#: menu/menu_setting.c:1545 menu/menu_setting.c:2185
#: menu/menu_displaylist.c:464 menu/menu_displaylist.c:552
#: menu/menu_displaylist.c:569 menu/menu_displaylist.c:582
#: menu/menu_displaylist.c:656 menu/menu_displaylist.c:715
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:250 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:366
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:543 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:635
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1234 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1573
#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:208 input/input_driver.c:2550
#: input/input_driver.c:2560 input/input_driver.c:2588
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NOT_AVAILABLE"
msgid "N/A"
msgstr "이용불가"

#: cheevos/cheevos.c:2420
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_ACHIEVEMENTS_TO_DISPLAY"
msgid "No achievements to display."
msgstr "표시할 도전과제 없음."

#: paths.c:83 menu/menu_entries.c:209 menu/menu_entries.c:225
#: menu/menu_entries.c:248 menu/menu_displaylist.c:2863
#: menu/menu_displaylist.c:6322 menu/drivers/xmb.c:4399
#: menu/drivers/materialui.c:1096 menu/drivers/materialui.c:2078
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_CORE"
msgid "No Core"
msgstr "코어 없음"

#: menu/menu_displaylist.c:4576 menu/menu_displaylist.c:4670
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_CORES_AVAILABLE"
msgid "No cores available."
msgstr "이용 가능한 코어 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:164
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_CORE_INFORMATION_AVAILABLE"
msgid "No core information available."
msgstr "이용 가능한 코어 정보 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:4751 menu/menu_displaylist.c:4771
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_CORE_OPTIONS_AVAILABLE"
msgid "No core options available."
msgstr "이용 가능한 코어 옵션 없음."

#: menu/menu_networking.c:58 menu/menu_displaylist.c:2962
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_ENTRIES_TO_DISPLAY"
msgid "No entries to display."
msgstr "표시할 항목 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:4410 menu/menu_displaylist.c:4444
#: menu/menu_displaylist.c:4467 menu/menu_displaylist.c:6761
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_HISTORY_AVAILABLE"
msgid "No history available."
msgstr "이용 가능한 게임 기록자료 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:2742 menu/menu_displaylist.c:3116
#: menu/menu_displaylist.c:3517 menu/menu_displaylist.c:3607
#: menu/menu_displaylist.c:6502 menu/menu_displaylist.c:6523
#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:270
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_ITEMS"
msgid "No items."
msgstr "항목 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:5447 menu/menu_displaylist.c:5462
#: menu/menu_displaylist.c:5483
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_NETWORKS_FOUND"
msgid "No networks found."
msgstr "네트워크 찾지 못함."

#: menu/menu_displaylist.c:136
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_PERFORMANCE_COUNTERS"
msgid "No performance counters."
msgstr "성능 카운터 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:3451
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_PLAYLISTS"
msgid "No playlists."
msgstr "실행목록 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:4081
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_PLAYLIST_ENTRIES_AVAILABLE"
msgid "No playlist entries available."
msgstr "이용 가능한 항목 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:2234 menu/menu_displaylist.c:2429
#: menu/menu_displaylist.c:5434 menu/menu_displaylist.c:5608
#: menu/menu_displaylist.c:5745
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_SETTINGS_FOUND"
msgid "No settings found."
msgstr "설정 항목 없음."

#: menu/menu_displaylist.c:2034 menu/menu_displaylist.c:6261
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NO_SHADER_PARAMETERS"
msgid "No shader parameters."
msgstr "쉐이더 매개변수 없음."

#: menu/menu_setting.c:574 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:274
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:638 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1073
#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1703 menu/drivers/xmb.c:495
#: menu/drivers/xmb.c:1257 menu/drivers/xmb.c:1777 menu/drivers/xmb.c:2125
#: menu/drivers/xmb.c:2404 menu/drivers/xmb.c:2451 menu/drivers/xmb.c:2975
#: menu/drivers/xmb.c:3934 menu/drivers/materialui.c:859
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_OFF"
msgid "OFF"
msgstr "끔"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:637 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1701
#: menu/drivers/xmb.c:2412 menu/drivers/materialui.c:870
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ON"
msgid "ON"
msgstr "켬"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:903
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ONLINE"
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#: menu/menu_setting.c:4817
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ONSCREEN_DISPLAY_SETTINGS"
msgid "Onscreen Display"
msgstr "OSD 표시"

#: menu/menu_displaylist.c:4781 menu/menu_displaylist.c:4797
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_OPEN_ARCHIVE"
msgid "Browse Archive"
msgstr "압축파일 탐색"

#: menu/menu_displaylist.c:309
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_OPTIONAL"
msgid "Optional"
msgstr "옵션"

#: menu/menu_setting.c:5015
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_OVERLAY_SETTINGS"
msgid "Onscreen Overlay"
msgstr "OSD 오버레이"

#: menu/menu_displaylist.c:3490 menu/widgets/menu_filebrowser.c:279
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_PARENT_DIRECTORY"
msgid "Parent directory"
msgstr "상위 폴더"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:262
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_PLAYLISTS_TAB"
msgid "Playlists"
msgstr "실행목록"

#: menu/menu_setting.c:1546
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_PORT"
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: menu/menu_displaylist.c:307
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_PRESENT"
msgid "Present"
msgstr "사용중"

#: menu/menu_setting.c:7673
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_PRIVACY_SETTINGS"
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보 보호"

#: menu/menu_displaylist.c:1916
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_ANALOG"
msgid "Analog supported"
msgstr "아날로그 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1851
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_BBFC_RATING"
msgid "BBFC Rating"
msgstr "BBFC 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1896
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_CERO_RATING"
msgid "CERO Rating"
msgstr "CERO 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1936
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_COOP"
msgid "Co-op supported"
msgstr "협동모드 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1949
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_CRC32"
msgid "CRC32"
msgstr "CRC32"

#: menu/menu_displaylist.c:1700
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_DESCRIPTION"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: menu/menu_displaylist.c:1740
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_DEVELOPER"
msgid "Developer"
msgstr "개발사"

#: menu/menu_displaylist.c:1820
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_EDGE_MAGAZINE_ISSUE"
msgid "Edge Magazine Issue"
msgstr "에지 매거진 기사"

#: menu/menu_displaylist.c:1810
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_EDGE_MAGAZINE_RATING"
msgid "Edge Magazine Rating"
msgstr "에지 매거진 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1801
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_EDGE_MAGAZINE_REVIEW"
msgid "Edge Magazine Review"
msgstr "에지 매거진 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1869
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_ELSPA_RATING"
msgid "ELSPA Rating"
msgstr "ELSPA 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1887
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_ENHANCEMENT_HW"
msgid "Enhancement Hardware"
msgstr "개선 하드웨어"

#: menu/menu_displaylist.c:1860
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_ESRB_RATING"
msgid "ESRB Rating"
msgstr "ESRB 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1791
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_FAMITSU_MAGAZINE_RATING"
msgid "Famitsu Magazine Rating"
msgstr "패미통 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1762
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_FRANCHISE"
msgid "Franchise"
msgstr "프랜차이즈"

#: menu/menu_displaylist.c:1712
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_GENRE"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: menu/menu_displaylist.c:1971
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_MD5"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#: menu/menu_displaylist.c:313 menu/menu_displaylist.c:1688
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_NAME"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: menu/menu_displaylist.c:1753
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_ORIGIN"
msgid "Origin"
msgstr "Origin"

#: menu/menu_displaylist.c:1878
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_PEGI_RATING"
msgid "PEGI Rating"
msgstr "PEGI 등급"

#: menu/menu_displaylist.c:1725
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_PUBLISHER"
msgid "Publisher"
msgstr "판매사"

#: menu/menu_displaylist.c:1830
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_RELEASE_MONTH"
msgid "Releasedate Month"
msgstr "출시 월"

#: menu/menu_displaylist.c:1841
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_RELEASE_YEAR"
msgid "Releasedate Year"
msgstr "출시 년"

#: menu/menu_displaylist.c:1926
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_RUMBLE"
msgid "Rumble supported"
msgstr "진동 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1906
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_SERIAL"
msgid "Serial"
msgstr "시리얼"

#: menu/menu_displaylist.c:1960
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_SHA1"
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: menu/menu_displaylist.c:1781
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RDB_ENTRY_TGDB_RATING"
msgid "TGDB Rating"
msgstr "TGDB 등급"

#: menu/menu_setting.c:4618
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RECORDING_SETTINGS"
msgid "Recording"
msgstr "녹화"

#: menu/menu_displaylist.c:3204
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REMAP_FILE_LOAD"
msgid "Load Remap File"
msgstr "입력설정 파일 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:3209
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REMAP_FILE_SAVE_CORE"
msgid "Save Core Remap File"
msgstr "코어 입력설정 파일 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:3214
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REMAP_FILE_SAVE_GAME"
msgid "Save Game Remap File"
msgstr "게임 입력설정 파일 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:3222
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REMAP_FILE_REMOVE_CORE"
msgid "Delete Core Remap File"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:3231
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REMAP_FILE_REMOVE_GAME"
msgid "Delete Game Remap File"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:310
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REQUIRED"
msgid "Required"
msgstr "필요"

#: menu/menu_displaylist.c:2585
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RESTART_CONTENT"
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: menu/menu_displaylist.c:2579
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RESUME_CONTENT"
msgid "Resume"
msgstr "이어하기"

#: menu/menu_setting.c:527
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RETROPAD"
msgid "RetroPad"
msgstr "Retro패드"

#: menu/menu_setting.c:530
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RETROPAD_WITH_ANALOG"
msgid "RetroPad w/ Analog"
msgstr "Retro패드 아날로그"

#: menu/menu_setting.c:3212
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_REWIND_SETTINGS"
msgid "Rewind"
msgstr "뒤로감기"

#: menu/menu_setting.c:551
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RIGHT_ANALOG"
msgid "Right Analog"
msgstr "우 아날로그"

#: menu/menu_displaylist.c:2652
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ADD_TO_FAVORITES"
msgid "Add to Favorites"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2817
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ADD_TO_FAVORITES_PLAYLIST"
msgid "Add to Favorites"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2796
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RUN"
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: menu/menu_displaylist.c:4196
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RUN_MUSIC"
msgid "Run"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:2930
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SAVE_CURRENT_CONFIG"
msgid "Save Current Configuration"
msgstr "현재 환경설정 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:2714
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SAVE_CURRENT_CONFIG_OVERRIDE_CORE"
msgid "Save Core Overrides"
msgstr "코어 우선 설정 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:2723
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SAVE_CURRENT_CONFIG_OVERRIDE_GAME"
msgid "Save Game Overrides"
msgstr "게임 우선 설정 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:2936
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SAVE_NEW_CONFIG"
msgid "Save New Configuration"
msgstr "새 환경설정 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:2616
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SAVE_STATE"
msgid "Save State"
msgstr "상태저장"

#: menu/menu_setting.c:3097
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SAVING_SETTINGS"
msgid "Saving"
msgstr "저장"

#: menu/menu_displaylist.c:2948 menu/menu_displaylist.c:2977
#: menu/menu_displaylist.c:3349
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SCAN_DIRECTORY"
msgid "Scan Directory"
msgstr "디렉토리 검색"

#: menu/menu_displaylist.c:2954 menu/menu_displaylist.c:2983
#: menu/menu_displaylist.c:3354
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SCAN_FILE"
msgid "Scan File"
msgstr "파일 검색"

#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:89
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SCAN_THIS_DIRECTORY"
msgid "<Scan This Directory>"
msgstr "<현재 디렉토리 검색>"

#: command.c:1793 command.c:1796
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SCREEN_RESOLUTION"
msgid "Screen Resolution"
msgstr "화면 해상도"

#: menu/widgets/menu_input_dialog.c:111
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SEARCH"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: menu/menu_setting.c:572 menu/widgets/menu_input_bind_dialog.c:440
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SECONDS"
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:260
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SETTINGS_TAB"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: menu/menu_displaylist.c:1426
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER"
msgid "Shader"
msgstr "쉐이더"

#: menu/menu_displaylist.c:1370
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_APPLY_CHANGES"
msgid "Apply Changes"
msgstr "변경 적용"

#: menu/menu_displaylist.c:2704
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_OPTIONS"
msgid "Shaders"
msgstr "쉐이더"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:283
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_PIPELINE_RIBBON"
msgid "Ribbon"
msgstr "리본"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:278
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_PIPELINE_RIBBON_SIMPLIFIED"
msgid "Ribbon (simplified)"
msgstr "리본 (단순화)"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:288
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_PIPELINE_SIMPLE_SNOW"
msgid "Simple Snow"
msgstr "Simple Snow"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:293
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_PIPELINE_SNOW"
msgid "Snow"
msgstr "Snow"

#: menu/menu_displaylist.c:4048
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_START_NET_RETROPAD"
msgid "Start Remote RetroPad"
msgstr "원격 레트로패드 실행"

#: menu/menu_displaylist.c:4040
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_START_VIDEO_PROCESSOR"
msgid "Start Video Processor"
msgstr "비디오 프로세서 실행"

#: menu/menu_displaylist.c:2884
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFORMATION"
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: menu/menu_displaylist.c:1109
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_7ZIP_SUPPORT"
msgid "7zip support"
msgstr "7zip 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1001
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_ALSA_SUPPORT"
msgid "ALSA support"
msgstr "ALSA 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:377
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_BUILD_DATE"
msgid "Build date"
msgstr "빌드 일시"

#: menu/menu_displaylist.c:1136
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_CG_SUPPORT"
msgid "Cg support"
msgstr "Cg 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:831
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_COCOA_SUPPORT"
msgid "Cocoa support"
msgstr "Cocoa 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:795
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_COMMAND_IFACE_SUPPORT"
msgid "Command interface support"
msgstr "명령줄 인터페이스 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1190
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_CORETEXT_SUPPORT"
msgid "CoreText support"
msgstr "CoreText 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:413
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_CPU_FEATURES"
msgid "CPU Features"
msgstr "CPU 기능"

#: menu/menu_displaylist.c:757
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_DISPLAY_METRIC_DPI"
msgid "Display metric DPI"
msgstr "화면 DPI"

#: menu/menu_displaylist.c:744
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_DISPLAY_METRIC_MM_HEIGHT"
msgid "Display metric height (mm)"
msgstr "화면 높이(mm)"

#: menu/menu_displaylist.c:731
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_DISPLAY_METRIC_MM_WIDTH"
msgid "Display metric width (mm)"
msgstr "화면 너비(mm)"

#: menu/menu_displaylist.c:1073
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_DSOUND_SUPPORT"
msgid "DirectSound support"
msgstr "DirectSound 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1082
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_WASAPI_SUPPORT"
msgid "WASAPI support"
msgstr "WASAPI 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1118
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_DYLIB_SUPPORT"
msgid "Dynamic library support"
msgstr "다이나믹 라이브러리 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1127
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_DYNAMIC_SUPPORT"
msgid "Dynamic run-time loading of libretro library"
msgstr "libretro 라이브러리 다이나믹 런타임 로딩"

#: menu/menu_displaylist.c:965
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_EGL_SUPPORT"
msgid "EGL support"
msgstr "EGL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1181
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_FFMPEG_SUPPORT"
msgid "FFmpeg support"
msgstr "FFmpeg 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1199
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_FREETYPE_SUPPORT"
msgid "FreeType support"
msgstr "FreeType 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:534
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_FRONTEND_IDENTIFIER"
msgid "Frontend identifier"
msgstr "프론트엔드 식별자"

#: menu/menu_displaylist.c:565
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_FRONTEND_NAME"
msgid "Frontend name"
msgstr "프론트엔드 이름"

#: menu/menu_displaylist.c:580
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_FRONTEND_OS"
msgid "Frontend OS"
msgstr "프론트엔드 OS"

#: menu/menu_displaylist.c:385
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_GIT_VERSION"
msgid "Git version"
msgstr "Git 버전"

#: menu/menu_displaylist.c:1145
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_GLSL_SUPPORT"
msgid "GLSL support"
msgstr "GLSL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1154
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_HLSL_SUPPORT"
msgid "HLSL support"
msgstr "HLSL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1055
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_JACK_SUPPORT"
msgid "JACK support"
msgstr "JACK 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:938
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_KMS_SUPPORT"
msgid "KMS/EGL support"
msgstr "KMS/EGL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:548
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_LAKKA_VERSION"
msgid "Lakka Version"
msgstr ""

#: menu/menu_displaylist.c:768
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_LIBRETRODB_SUPPORT"
msgid "LibretroDB support"
msgstr "LibretroDB 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1236
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_LIBUSB_SUPPORT"
msgid "Libusb support"
msgstr "Libusb 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1163
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_LIBXML2_SUPPORT"
msgid "libxml2 XML parsing support"
msgstr "libxml2 XML 파싱 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1209
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_NETPLAY_SUPPORT"
msgid "Netplay (peer-to-peer) support"
msgstr "넷플레이 (P2P) 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:809
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_NETWORK_COMMAND_IFACE_SUPPORT"
msgid "Network Command interface support"
msgstr "네트워크 명령줄 인터페이스 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:820
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_NETWORK_REMOTE_SUPPORT"
msgid "Network Gamepad support"
msgstr "네트워크 게임패드 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1019
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OPENAL_SUPPORT"
msgid "OpenAL support"
msgstr "OpenAL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:920
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OPENGLES_SUPPORT"
msgid "OpenGL ES support"
msgstr "OpenGL ES 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:911
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OPENGL_SUPPORT"
msgid "OpenGL support"
msgstr "OpenGL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1028
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OPENSL_SUPPORT"
msgid "OpenSL support"
msgstr "OpenSL 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:956
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OPENVG_SUPPORT"
msgid "OpenVG support"
msgstr "OpenVG 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1010
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OSS_SUPPORT"
msgid "OSS support"
msgstr "OSS 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:782
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_OVERLAY_SUPPORT"
msgid "Overlay support"
msgstr "오버레이 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:694
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_POWER_SOURCE"
msgid "Power source"
msgstr "전원"

#: menu/menu_displaylist.c:678
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_POWER_SOURCE_CHARGED"
msgid "Charged"
msgstr "충전됨"

#: menu/menu_displaylist.c:670
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_POWER_SOURCE_CHARGING"
msgid "Charging"
msgstr "충전중"

#: menu/menu_displaylist.c:686
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_POWER_SOURCE_DISCHARGING"
msgid "Discharging"
msgstr "방전중"

#: menu/menu_displaylist.c:662
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_POWER_SOURCE_NO_SOURCE"
msgid "No source"
msgstr "없음"

#: menu/menu_displaylist.c:1064
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_PULSEAUDIO_SUPPORT"
msgid "PulseAudio support"
msgstr "PulseAudio 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1218
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_PYTHON_SUPPORT"
msgid "Python (script support in shaders) support"
msgstr "Python (쉐이더에서 지원) 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:862
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_RBMP_SUPPORT"
msgid "BMP support (RBMP)"
msgstr "BMP 지원 (RBMP)"

#: menu/menu_displaylist.c:590
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_RETRORATING_LEVEL"
msgid "RetroRating level"
msgstr "RetroRating 수준"

#: menu/menu_displaylist.c:852
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_RJPEG_SUPPORT"
msgid "JPEG support (RJPEG)"
msgstr "JPEG 지원 (RJPEG)"

#: menu/menu_displaylist.c:1046
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_ROARAUDIO_SUPPORT"
msgid "RoarAudio support"
msgstr "RoarAudio 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:841
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_RPNG_SUPPORT"
msgid "PNG support (RPNG)"
msgstr "PNG 지원 (RPNG)"

#: menu/menu_displaylist.c:1037
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_RSOUND_SUPPORT"
msgid "RSound support"
msgstr "RSound 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:872
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_RTGA_SUPPORT"
msgid "TGA support (RTGA)"
msgstr "TGA 지원 (RTGA)"

#: menu/menu_displaylist.c:892
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_SDL2_SUPPORT"
msgid "SDL2 support"
msgstr "SDL2 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1172
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_SDL_IMAGE_SUPPORT"
msgid "SDL image support"
msgstr "SDL 이미지 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:882
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_SDL_SUPPORT"
msgid "SDL1.2 support"
msgstr "SDL1.2 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:929
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_THREADING_SUPPORT"
msgid "Threading support"
msgstr "스레딩 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:947
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_UDEV_SUPPORT"
msgid "Udev support"
msgstr "Udev 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1227
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_V4L2_SUPPORT"
msgid "Video4Linux2 support"
msgstr "Video4Linux2 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:710
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_VIDEO_CONTEXT_DRIVER"
msgid "Video context driver"
msgstr "비디오 컨텍스트 드라이버"

#: menu/menu_displaylist.c:902
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_VULKAN_SUPPORT"
msgid "Vulkan support"
msgstr "Vulkan 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:983
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_WAYLAND_SUPPORT"
msgid "Wayland support"
msgstr "Wayland 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:974
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_X11_SUPPORT"
msgid "X11 support"
msgstr "X11 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1091
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_XAUDIO2_SUPPORT"
msgid "XAudio2 support"
msgstr "XAudio2 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:992
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_XVIDEO_SUPPORT"
msgid "XVideo support"
msgstr "XVideo 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:1100
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SYSTEM_INFO_ZLIB_SUPPORT"
msgid "Zlib support"
msgstr "Zlib 지원"

#: menu/menu_displaylist.c:2599 menu/menu_displaylist.c:3815
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_TAKE_SCREENSHOT"
msgid "Take Screenshot"
msgstr "스크린샷 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:3013 menu/menu_displaylist.c:3034
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_THUMBNAILS_UPDATER_LIST"
msgid "Thumbnails Updater"
msgstr "미리보기 업데이터"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1088
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_THUMBNAIL_MODE_BOXARTS"
msgid "Boxarts"
msgstr "박스아트"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1078
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_THUMBNAIL_MODE_SCREENSHOTS"
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린샷"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:1083
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_THUMBNAIL_MODE_TITLE_SCREENS"
msgid "Title Screens"
msgstr "타이틀 화면"

#: menu/menu_displaylist.c:1918 menu/menu_displaylist.c:1928
#: menu/menu_displaylist.c:1938 menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:330
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_TRUE"
msgid "True"
msgstr "True"

#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:110
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UNABLE_TO_READ_COMPRESSED_FILE"
msgid "Unable to read compressed file."
msgstr "압축 파일을 읽을 수 없습니다."

#: menu/menu_displaylist.c:2636
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UNDO_LOAD_STATE"
msgid "Undo Load State"
msgstr "상태 불러오기 취소"

#: menu/menu_displaylist.c:2642
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UNDO_SAVE_STATE"
msgid "Undo Save State"
msgstr "상태저장 되돌리기"

#: menu/menu_setting.c:533
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UNKNOWN"
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: menu/menu_displaylist.c:3056
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_ASSETS"
msgid "Update Assets"
msgstr "애셋 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3063
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_AUTOCONFIG_PROFILES"
msgid "Update Joypad Profiles"
msgstr "자동설정 프로필 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3092
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_CG_SHADERS"
msgid "Update Cg Shaders"
msgstr "Cg 쉐이더 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3069
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_CHEATS"
msgid "Update Cheats"
msgstr "치트 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3049
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_CORE_INFO_FILES"
msgid "Update Core Info Files"
msgstr "코어 정보 파일 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3077
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_DATABASES"
msgid "Update Databases"
msgstr "데이터베이스 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3100
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_GLSL_SHADERS"
msgid "Update GLSL Shaders"
msgstr "GLSL 쉐이더 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3008
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_LAKKA"
msgid "Update Lakka"
msgstr "Lakka 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3085
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_OVERLAYS"
msgid "Update Overlays"
msgstr "오버레이 업데이트"

#: menu/menu_displaylist.c:3108
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_UPDATE_SLANG_SHADERS"
msgid "Update Slang Shaders"
msgstr "Slang 쉐이더 업데이트"

#: menu/menu_setting.c:1962 menu/menu_setting.c:2025 menu/menu_setting.c:2028
#: menu/menu_setting.c:2031 menu/menu_setting.c:2034 menu/menu_setting.c:2037
#: menu/menu_setting.c:2040 menu/menu_setting.c:2043
#: menu/menu_displaylist.c:3262
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_USER"
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: menu/menu_setting.c:6145
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_USER_INTERFACE_SETTINGS"
msgid "User Interface"
msgstr "사용자 인터페이스"

#: menu/menu_setting.c:7137
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_USER_SETTINGS"
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: menu/widgets/menu_filebrowser.c:98
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_USE_THIS_DIRECTORY"
msgid "<Use this directory>"
msgstr "<현재 디렉토리 사용>"

#: menu/menu_setting.c:3266
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SETTINGS"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: menu/menu_displaylist.c:1413
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_NUM_PASSES"
msgid "Shader Passes"
msgstr "쉐이더 패스"

#: menu/menu_displaylist.c:1403
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_PARAMETERS"
msgid "Preview Shader Parameters"
msgstr "쉐이더 매개변수 미리보기"

#: menu/menu_displaylist.c:1383
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_PRESET"
msgid "Load Shader Preset"
msgstr "쉐이더 프리셋 불러오기"

#: menu/menu_displaylist.c:1408
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_PRESET_PARAMETERS"
msgid "Menu Shader Parameters"
msgstr "메뉴 쉐이더 매개변수"

#: menu/menu_displaylist.c:1388
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_PRESET_SAVE_AS"
msgid "Save Shader Preset As"
msgstr "쉐이더 프리셋 다른 이름으로 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:1393
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_PRESET_SAVE_CORE"
msgid "Save Core Preset"
msgstr "코어 프리셋 저장"

#: menu/menu_displaylist.c:1398
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_SHADER_PRESET_SAVE_GAME"
msgid "Save Game Preset"
msgstr "게임 프리셋 저장"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:258
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_VIDEO_TAB"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:885
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_CUSTOM"
msgid "Custom"
msgstr "사용자"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:853
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_FLATUI"
msgid "FlatUI"
msgstr "FlatUI"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:849
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_MONOCHROME"
msgid "Monochrome"
msgstr "Monochrome"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:881
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_MONOCHROME_INVERTED"
msgid "Monochrome Inverted"
msgstr "Monochrome Inverted"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:873
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_SYSTEMATIC"
msgid "Systematic"
msgstr "Systematic"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:869
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_NEOACTIVE"
msgid "NeoActive"
msgstr "NeoActive"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:865
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_PIXEL"
msgid "Pixel"
msgstr "Pixel"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:857
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_RETROACTIVE"
msgid "RetroActive"
msgstr "RetroActive"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:861
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_RETROSYSTEM"
msgid "Retrosystem"
msgstr "Retrosystem"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:877
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_ICON_THEME_DOTART"
msgid "Dot-Art"
msgstr "Dot-Art"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:963
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_APPLE_GREEN"
msgid "Apple Green"
msgstr "Apple Green"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:981
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_DARK"
msgid "Dark"
msgstr "Dark"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:987
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_LIGHT"
msgid "Light"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:939
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_DARK_PURPLE"
msgid "Dark Purple"
msgstr "Dark Purple"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:957
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_ELECTRIC_BLUE"
msgid "Electric Blue"
msgstr "Electric Blue"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:951
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_GOLDEN"
msgid "Golden"
msgstr "Golden"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:933
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_LEGACY_RED"
msgid "Legacy Red"
msgstr "Legacy Red"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:945
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_MIDNIGHT_BLUE"
msgid "Midnight Blue"
msgstr "Midnight Blue"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:927
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_PLAIN"
msgid "Plain"
msgstr "Plain"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:969
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_UNDERSEA"
msgid "Undersea"
msgstr "Undersea"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:975
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_XMB_MENU_COLOR_THEME_VOLCANIC_RED"
msgid "Volcanic Red"
msgstr "Volcanic Red"

#: menu/menu_displaylist.c:774 menu/menu_displaylist.c:787
#: menu/menu_displaylist.c:800 menu/menu_displaylist.c:812
#: menu/menu_displaylist.c:823 menu/menu_displaylist.c:833
#: menu/menu_displaylist.c:844 menu/menu_displaylist.c:855
#: menu/menu_displaylist.c:865 menu/menu_displaylist.c:875
#: menu/menu_displaylist.c:885 menu/menu_displaylist.c:895
#: menu/menu_displaylist.c:904 menu/menu_displaylist.c:913
#: menu/menu_displaylist.c:922 menu/menu_displaylist.c:931
#: menu/menu_displaylist.c:940 menu/menu_displaylist.c:949
#: menu/menu_displaylist.c:958 menu/menu_displaylist.c:967
#: menu/menu_displaylist.c:976 menu/menu_displaylist.c:985
#: menu/menu_displaylist.c:994 menu/menu_displaylist.c:1003
#: menu/menu_displaylist.c:1012 menu/menu_displaylist.c:1021
#: menu/menu_displaylist.c:1030 menu/menu_displaylist.c:1039
#: menu/menu_displaylist.c:1048 menu/menu_displaylist.c:1057
#: menu/menu_displaylist.c:1066 menu/menu_displaylist.c:1075
#: menu/menu_displaylist.c:1084 menu/menu_displaylist.c:1093
#: menu/menu_displaylist.c:1102 menu/menu_displaylist.c:1111
#: menu/menu_displaylist.c:1120 menu/menu_displaylist.c:1129
#: menu/menu_displaylist.c:1138 menu/menu_displaylist.c:1147
#: menu/menu_displaylist.c:1156 menu/menu_displaylist.c:1165
#: menu/menu_displaylist.c:1174 menu/menu_displaylist.c:1183
#: menu/menu_displaylist.c:1192 menu/menu_displaylist.c:1201
#: menu/menu_displaylist.c:1211 menu/menu_displaylist.c:1220
#: menu/menu_displaylist.c:1229 menu/menu_displaylist.c:1239
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_YES"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: command.c:2353
msgctxt "MSG_ADDED_TO_FAVORITES"
msgid "Added to favorites"
msgstr ""

#: command.c:827
msgctxt "MSG_APPENDED_DISK"
msgid "Appended disk"
msgstr "추가 디스크"

#: frontend/drivers/platform_unix.c:2054
msgctxt "MSG_APPLICATION_DIR"
msgid "Application Dir"
msgstr "프로그램 폴더"

#: managers/cheat_manager.c:104 managers/cheat_manager.c:105
msgctxt "MSG_APPLYING_CHEAT"
msgid "Applying cheat changes."
msgstr "치츠 변경 적용."

#: command.c:245
msgctxt "MSG_APPLYING_SHADER"
msgid "Applying shader"
msgstr "쉐이더 적용"

#: command.c:2070
msgctxt "MSG_AUDIO_MUTED"
msgid "Audio muted."
msgstr "음소거."

#: command.c:2071
msgctxt "MSG_AUDIO_UNMUTED"
msgid "Audio unmuted."
msgstr "음소거 해제."

#: menu/menu_setting.c:1417
msgctxt "MSG_AUTOCONFIG_FILE_ERROR_SAVING"
msgid "Error saving autoconf file."
msgstr "autoconf 파일 저장 오류."

#: menu/menu_setting.c:1414
msgctxt "MSG_AUTOCONFIG_FILE_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Autoconfig file saved successfully."
msgstr "Autoconfig 파일 저장 성공."

#: tasks/task_save.c:310
msgctxt "MSG_AUTOSAVE_FAILED"
msgid "Could not initialize autosave."
msgstr "자동저장을 초기화 하지 못했습니다."

#: command.c:1366
msgctxt "MSG_AUTO_SAVE_STATE_TO"
msgid "Auto save state to"
msgstr "자동 상태 저장 to"

#: tasks/task_save.c:414 tasks/task_save.c:909
msgctxt "MSG_BLOCKING_SRAM_OVERWRITE"
msgid "Blocking SRAM Overwrite"
msgstr "SRAM 덮어쓰기 차단"

#: tasks/task_save.c:404 tasks/task_save.c:879 tasks/task_save.c:1168
#: tasks/task_save.c:1368
msgctxt "MSG_BYTES"
msgid "bytes"
msgstr "bytes"

#: command.c:1486
msgctxt "MSG_CANNOT_INFER_NEW_CONFIG_PATH"
msgid "Cannot infer new config path. Use current time."
msgstr "새 설정 경로를 파악할 수 없습니다. 현재 시간을 사용합니다."

#: cheevos/cheevos.c:2491
msgctxt "MSG_CHEEVOS_HARDCORE_MODE_ENABLE"
msgid "Hardcore Mode Enabled, savestate & rewind were disabled."
msgstr "하드코어 모드가 사용되면 상태저장 및 뒤로감기 기능을 이용할 수 없습니다."

#: tasks/task_database_cue.c:368
msgctxt "MSG_COMPARING_WITH_KNOWN_MAGIC_NUMBERS"
msgid "Comparing with known magic numbers..."
msgstr "알려진 매직 넘버와 비교중..."

#: core_impl.c:448
msgctxt "MSG_COMPILED_AGAINST_API"
msgid "Compiled against API"
msgstr "API에 대한 컴파일"

#: command.c:1438 command.c:1439
msgctxt "MSG_CONFIG_DIRECTORY_NOT_SET"
msgid "Config directory not set. Cannot save new config."
msgstr "설정파일 경로가 설정되지 않았습니다. 새 설정을 저장할 수 없습니다."

#: network/netplay/netplay_handshake.c:482
msgctxt "MSG_CONNECTED_TO"
msgid "Connected to"
msgstr "연결됨:"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:906
msgctxt "MSG_CONTENT_CRC32S_DIFFER"
msgid "Content CRC32s differ. Cannot use different games."
msgstr "컨텐츠 CRC32가 다름. 다른 게임은 사용할 수 없습니다."

#: tasks/task_content.c:588
msgctxt "MSG_CONTENT_LOADING_SKIPPED_IMPLEMENTATION_WILL_DO_IT"
msgid "Content loading skipped. Implementation will load it on its own."
msgstr "컨텐츠 불러오기를 건너뛰었습니다. 자체적으로 실행하게 됩니다."

#: command.c:1669
msgctxt "MSG_CORE_DOES_NOT_SUPPORT_SAVESTATES"
msgid "Core does not support save states."
msgstr "코어가 상태저장을 지원하지 않습니다."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2733
msgctxt "MSG_CORE_OPTIONS_FILE_CREATED_SUCCESSFULLY"
msgid "Core options file created successfully."
msgstr "코어 옵션 파일이 성공적으로 생성되었습니다."

#: driver.c:233
msgctxt "MSG_COULD_NOT_FIND_ANY_NEXT_DRIVER"
msgid "Could not find any next driver"
msgstr "다음 드라이버를 찾을 수 없음"

#: tasks/task_database_cue.c:406
msgctxt "MSG_COULD_NOT_FIND_COMPATIBLE_SYSTEM"
msgid "Could not find compatible system."
msgstr "호환되는 시스템을 찾지 못했습니다."

#: tasks/task_database.c:279 tasks/task_database.c:307
#: tasks/task_database.c:429 tasks/task_database.c:459
msgctxt "MSG_COULD_NOT_FIND_VALID_DATA_TRACK"
msgid "Could not find valid data track"
msgstr "올바른 데이터 트랙을 찾지 못함"

#: tasks/task_content.c:411 tasks/task_content.c:577
msgctxt "MSG_COULD_NOT_READ_CONTENT_FILE"
msgid "Could not read content file"
msgstr "컨텐츠 파일을 읽지 못함"

#: movie.c:131
msgctxt "MSG_COULD_NOT_READ_STATE_FROM_MOVIE"
msgid "Could not read state from movie."
msgstr "동영상에서 상태를 불러오지 못했습니다."

#: movie.c:106
msgctxt "MSG_CRC32_CHECKSUM_MISMATCH"
msgid ""
"CRC32 checksum mismatch between content file and saved content checksum in "
"replay file header. Replay highly likely to desync on playback."
msgstr "리플레이 파일 헤더상의 컨텐츠 파일간 CRC32 체크섬이 일치하지 않습니다. 실행시 싱크가 어긋날 수 있습니다."

#: record/record_driver.c:342
msgctxt "MSG_CUSTOM_TIMING_GIVEN"
msgid "Custom timing given"
msgstr "사용자 타이밍"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2523
msgctxt "MSG_DECOMPRESSION_ALREADY_IN_PROGRESS"
msgid "Decompression already in progress."
msgstr "압축해제가 이미 진행중입니다."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2546
msgctxt "MSG_DECOMPRESSION_FAILED"
msgid "Decompression failed."
msgstr "압축해제 실패."

#: record/record_driver.c:404
msgctxt "MSG_DETECTED_VIEWPORT_OF"
msgid "Detected viewport of"
msgstr "감지된 뷰포트:"

#: tasks/task_patch.c:666
msgctxt "MSG_DID_NOT_FIND_A_VALID_CONTENT_PATCH"
msgid "Did not find a valid content patch."
msgstr "올바른 컨텐츠 경로를 찾지 못했습니다."

#: command.c:711
msgctxt "MSG_DISK_CLOSED"
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: command.c:710
msgctxt "MSG_DISK_EJECTED"
msgid "Ejected"
msgstr "꺼냄"

#: tasks/task_http.c:301
msgctxt "MSG_DOWNLOADING"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3291
msgctxt "MSG_DOWNLOAD_FAILED"
msgid "Download failed"
msgstr "다운로드 실패"

#: tasks/task_patch.c:542
msgctxt "MSG_ERROR"
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: tasks/task_content.c:552
msgctxt "MSG_ERROR_LIBRETRO_CORE_REQUIRES_CONTENT"
msgid "Libretro core requires content, but nothing was provided."
msgstr "Libretro 코어는 실행할 컨텐츠가 필요합니다."

#: tasks/task_content.c:666
msgctxt "MSG_ERROR_LIBRETRO_CORE_REQUIRES_SPECIAL_CONTENT"
msgid "Libretro core requires special content, but none were provided."
msgstr "Libretro 코어에는 특별한 컨텐츠가 필요하지만 제공된 것이 없습니다."

#: retroarch.c:1054
msgctxt "MSG_ERROR_PARSING_ARGUMENTS"
msgid "Error parsing arguments."
msgstr "인수 분석 오류."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2716
msgctxt "MSG_ERROR_SAVING_CORE_OPTIONS_FILE"
msgid "Error saving core options file."
msgstr "코어 옵션 파일 저장 오류."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2000
msgctxt "MSG_ERROR_SAVING_REMAP_FILE"
msgid "Error saving remap file."
msgstr "코어 입렵설정 파일 저장 오류."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2027
msgctxt "MSG_ERROR_REMOVING_REMAP_FILE"
msgid "Error removing remap file."
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1791 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1923
msgctxt "MSG_ERROR_SAVING_SHADER_PRESET"
msgid "Error saving shader preset."
msgstr "쉐이더 프리셋 저장 오류."

#: frontend/drivers/platform_gx.c:485 frontend/drivers/platform_gx.c:490
#: frontend/drivers/platform_gx.c:496 frontend/drivers/platform_gx.c:501
#: frontend/drivers/platform_unix.c:2062
msgctxt "MSG_EXTERNAL_APPLICATION_DIR"
msgid "External Application Dir"
msgstr "외부 앱 경로"

#: tasks/task_decompress.c:331
msgctxt "MSG_EXTRACTING"
msgid "Extracting"
msgstr "압축해제 중"

#: command.c:1398
msgctxt "MSG_FAILED_SAVING_CONFIG_TO"
msgid "Failed saving config to"
msgstr "설정 저장 오류:"

#: command.c:717
msgctxt "MSG_FAILED_TO"
msgid "Failed to"
msgstr "실패:"

#: tasks/task_patch.c:518
msgctxt "MSG_FAILED_TO_ALLOCATE_MEMORY_FOR_PATCHED_CONTENT"
msgid "Failed to allocate memory for patched content..."
msgstr "패치된 컨텐츠의 메모리 할당 실패..."

#: command.c:379 input/input_remote.c:107
msgctxt "MSG_FAILED_TO_BIND_SOCKET"
msgid "Failed to bind socket."
msgstr "소켓 연결 실패."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2510
msgctxt "MSG_FAILED_TO_CREATE_THE_DIRECTORY"
msgid "Failed to create the directory."
msgstr "디렉토리 생성 실패."

#: tasks/task_content.c:489
msgctxt "MSG_FAILED_TO_EXTRACT_CONTENT_FROM_COMPRESSED_FILE"
msgid "Failed to extract content from compressed file"
msgstr "압축파일에서 컨텐츠 추출 실패"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:696
#: network/netplay/netplay_handshake.c:768
msgctxt "MSG_FAILED_TO_GET_NICKNAME_FROM_CLIENT"
msgid "Failed to get nickname from client."
msgstr "클라이언트에서 별칭 얻어오기 실패."

#: tasks/task_content.c:871
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD"
msgid "Failed to load"
msgstr "불러오기 실패"

#: tasks/task_content.c:613
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD_CONTENT"
msgid "Failed to load content"
msgstr "컨텐츠 불러오기 실패"

#: movie.c:346
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD_MOVIE_FILE"
msgid "Failed to load movie file"
msgstr "동영상 파일 불러오기 실패"

#: tasks/task_save.c:796 tasks/task_save.c:993
msgctxt "MSG_FAILED_TO_LOAD_STATE"
msgid "Failed to load state from"
msgstr "상태 불러오기 실패:"

#: dynamic.c:258 dynamic.c:272
msgctxt "MSG_FAILED_TO_OPEN_LIBRETRO_CORE"
msgid "Failed to open libretro core"
msgstr "libretro 코어 불러오기 실패"

#: tasks/task_patch.c:540
msgctxt "MSG_FAILED_TO_PATCH"
msgid "Failed to patch"
msgstr "패치 실패"

#: network/netplay/netplay_handshake.c:321
#: network/netplay/netplay_handshake.c:333
msgctxt "MSG_FAILED_TO_RECEIVE_HEADER_FROM_CLIENT"
msgid "Failed to receive header from client."
msgstr "클라이언트에서 헤더 수신 실패."

#: network/netplay/netplay_handshake.c:700
#: network/netplay/netplay_handshake.c:772
msgctxt "MSG_FAILED_TO_RECEIVE_NICKNAME_FROM_HOST"
msgid "Failed to receive nickname from host."
msgstr "호스트에서 이름 수신 실패."

#: network/netplay/netplay_handshake.c:965
#: network/netplay/netplay_handshake.c:1087
#: network/netplay/netplay_handshake.c:1102
msgctxt "MSG_FAILED_TO_RECEIVE_SRAM_DATA_FROM_HOST"
msgid "Failed to receive SRAM data from host."
msgstr "호스트에서 SRAM 데이터 수신 실패."

#: command.c:778
msgctxt "MSG_FAILED_TO_REMOVE_DISK_FROM_TRAY"
msgid "Failed to remove disk from tray."
msgstr "트래이에서 디스크 제거 실패."

#: tasks/task_content.c:1726
msgctxt "MSG_FAILED_TO_REMOVE_TEMPORARY_FILE"
msgid "Failed to remove temporary file"
msgstr "임시파일 삭제 실패"

#: tasks/task_save.c:1460
msgctxt "MSG_FAILED_TO_SAVE_SRAM"
msgid "Failed to save SRAM"
msgstr "SRAM 세이브 실패"

#: tasks/task_save.c:603 tasks/task_save.c:1220
msgctxt "MSG_FAILED_TO_SAVE_STATE_TO"
msgid "Failed to save state to"
msgstr "상태저장 저장 실패:"

#: movie.c:371 movie.c:374 movie.c:561 movie.c:564
msgctxt "MSG_FAILED_TO_START_MOVIE_RECORD"
msgid "Failed to start movie record."
msgstr "동영상 녹화 실패."

#: record/record_driver.c:453
msgctxt "MSG_FAILED_TO_START_RECORDING"
msgid "Failed to start recording."
msgstr "녹화 시작 실패."

#: tasks/task_screenshot.c:178
msgctxt "MSG_FAILED_TO_TAKE_SCREENSHOT"
msgid "Failed to take screenshot."
msgstr "스크린샷 저장 실패."

#: command.c:1597 tasks/task_save.c:501
msgctxt "MSG_FAILED_TO_UNDO_LOAD_STATE"
msgid "Failed to undo load state."
msgstr "상태저장 불러오기 취소 실패."

#: tasks/task_save.c:595 tasks/task_save.c:599
msgctxt "MSG_FAILED_TO_UNDO_SAVE_STATE"
msgid "Failed to undo save state."
msgstr "상태저장 되돌리기 실패."

#: command.c:2076
msgctxt "MSG_FAILED_TO_UNMUTE_AUDIO"
msgid "Failed to unmute audio."
msgstr "음소거 실패."

#: retroarch.c:1239 tasks/task_patch.c:532
msgctxt "MSG_FATAL_ERROR_RECEIVED_IN"
msgid "Fatal error received in"
msgstr "수신중 치명적 오류:"

#: command.c:1119
msgctxt "MSG_FOUND_AUTO_SAVESTATE_IN"
msgid "Found auto savestate in"
msgstr "자동 상태저장 발견:"

#: tasks/task_database.c:170 tasks/task_database.c:182
#: tasks/task_database.c:188 tasks/task_database.c:194
msgctxt "MSG_FOUND_DISK_LABEL"
msgid "Found disk label"
msgstr "디스크 라벨 발견"

#: dirs.c:77
msgctxt "MSG_FOUND_SHADER"
msgid "Found shader"
msgstr "쉐이더 발견"

#: gfx/video_driver.c:2438
msgctxt "MSG_FRAMES"
msgid "Frames"
msgstr "프레임"

#: retroarch.c:1392
msgctxt "MSG_GAME_SPECIFIC_CORE_OPTIONS_FOUND_AT"
msgid "Per-Game Options: game-specific core options found at"
msgstr "게임별 옵션: 게임 특정 코어옵션 발견:"

#: command.c:876 command.c:909
msgctxt "MSG_GOT_INVALID_DISK_INDEX"
msgid "Got invalid disk index."
msgstr "잘못된 디스크 인덱스 수신."

#: command.c:2727
msgctxt "MSG_GRAB_MOUSE_STATE"
msgid "Grab mouse state"
msgstr "마우스 상태"

#: command.c:2761
msgctxt "MSG_GAME_FOCUS_ON"
msgid "Game focus on"
msgstr "게임 포커스 사용"

#: command.c:2771
msgctxt "MSG_GAME_FOCUS_OFF"
msgid "Game focus off"
msgstr "게임 포커스 사용안함"

#: record/record_driver.c:337
msgctxt "MSG_HW_RENDERED_MUST_USE_POSTSHADED_RECORDING"
msgid ""
"Libretro core is hardware rendered. Must use post-shaded recording as well."
msgstr "Libretro 코어는 렌더링 된 하드웨어입니다. 쉐이드 후처리된 녹화를 사용하십시오."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1853
msgctxt "MSG_INPUT_CHEAT"
msgid "Input Cheat"
msgstr "치트 입력"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1849
msgctxt "MSG_INPUT_CHEAT_FILENAME"
msgid "Input Cheat Filename"
msgstr "치트 파일명"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1837
msgctxt "MSG_INPUT_PRESET_FILENAME"
msgid "Input Preset Filename"
msgstr "프리셋 파일명"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1861
msgctxt "MSG_INPUT_RENAME_ENTRY"
msgid "Rename Title"
msgstr "Rename Title"

#: menu/menu_displaylist.c:113
msgctxt "MSG_INTERFACE"
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: frontend/drivers/platform_unix.c:2070
msgctxt "MSG_INTERNAL_STORAGE"
msgid "Internal Storage"
msgstr "내부 저장공간"

#: frontend/drivers/platform_unix.c:2078 frontend/drivers/platform_unix.c:2084
msgctxt "MSG_REMOVABLE_STORAGE"
msgid "Removable Storage"
msgstr "저장공간 삭제"

#: menu/menu_displaylist.c:610
msgctxt "MSG_IN_BYTES"
msgid "in bytes"
msgstr "(바이트)"

#: menu/menu_displaylist.c:624
msgctxt "MSG_IN_GIGABYTES"
msgid "in gigabytes"
msgstr "(기가바이트)"

#: menu/menu_displaylist.c:617
msgctxt "MSG_IN_MEGABYTES"
msgid "in megabytes"
msgstr "(메가바이트)"

#: core_impl.c:453
msgctxt "MSG_LIBRETRO_ABI_BREAK"
msgid ""
"is compiled against a different version of libretro than this libretro "
"implementation."
msgstr "현재 libretro 용이 아닌 다른 버전의 libretro로 컴파일되었습니다.."

#: retroarch.c:433
msgctxt "MSG_LIBRETRO_FRONTEND"
msgid "Frontend for libretro"
msgstr "libretro 프론트엔드"

#: tasks/task_save.c:830
#, c-format
msgctxt "MSG_LOADED_STATE_FROM_SLOT"
msgid "Loaded state from slot #%d."
msgstr "#%d 슬롯에서 상태 불러옴."

#: tasks/task_save.c:824
msgctxt "MSG_LOADED_STATE_FROM_SLOT_AUTO"
msgid "Loaded state from slot #-1 (auto)."
msgstr "#-1 슬롯(자동)에서 상태 불러옴."

#: tasks/task_content.c:1046 tasks/task_content.c:1049
msgctxt "MSG_FIRMWARE"
msgid "One or more firmware files are missing"
msgstr "하나 이상의 펌웨어 파일이 부족"

#: tasks/task_content.c:315
msgctxt "MSG_LOADING_CONTENT_FILE"
msgid "Loading content file"
msgstr "컨텐츠 파일 불러오는 중"

#: command.c:2184 command.c:2191 command.c:2198 command.c:2206 command.c:2215
msgctxt "MSG_LOADING_HISTORY_FILE"
msgid "Loading history file"
msgstr "실행목록 파일 불러오는 중"

#: tasks/task_save.c:398 tasks/task_save.c:870 tasks/task_save.c:1120
#: tasks/task_save.c:1257
msgctxt "MSG_LOADING_STATE"
msgid "Loading state"
msgstr "상태저장 불러오는 중"

#: menu/menu_displaylist.c:609 menu/menu_displaylist.c:616
#: menu/menu_displaylist.c:623
msgctxt "MSG_MEMORY"
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: movie.c:98
msgctxt "MSG_MOVIE_FILE_IS_NOT_A_VALID_BSV1_FILE"
msgid "Movie file is not a valid BSV1 file."
msgstr "동영상 파일이 올바른 BSV1 파일이 아닙니다."

#: movie.c:145
msgctxt "MSG_MOVIE_FORMAT_DIFFERENT_SERIALIZER_VERSION"
msgid ""
"Movie format seems to have a different serializer version. Will most likely "
"fail."
msgstr "영상 포맷이 다른 버전으로 보입니다. 실패할 가능성이 큽니다."

#: movie.c:506 movie.c:507
msgctxt "MSG_MOVIE_PLAYBACK_ENDED"
msgid "Movie playback ended."
msgstr "영상 재생 종료됨."

#: movie.c:524 movie.c:525
msgctxt "MSG_MOVIE_RECORD_STOPPED"
msgid "Stopping movie record."
msgstr "영상 기록 중지중."

#: network/netplay/netplay_frontend.c:1381
#: network/netplay/netplay_frontend.c:1384 network/netplay/netplay_sync.c:576
msgctxt "MSG_NETPLAY_FAILED"
msgid "Failed to initialize netplay."
msgstr "넷플레이 초기화 실패."

#: tasks/task_content.c:185
msgctxt "MSG_NO_CONTENT_STARTING_DUMMY_CORE"
msgid "No content, starting dummy core."
msgstr "컨텐츠 없이 더미 코어 시작."

#: command.c:1575
msgctxt "MSG_NO_SAVE_STATE_HAS_BEEN_OVERWRITTEN_YET"
msgid "No save state has been overwritten yet."
msgstr "덮어씌운 상태 저장 파일은 없습니다."

#: command.c:1589
msgctxt "MSG_NO_STATE_HAS_BEEN_LOADED_YET"
msgid "No state has been loaded yet."
msgstr "불러온 상태 저장 파일이 없습니다."

#: command.c:1559
msgctxt "MSG_OVERRIDES_ERROR_SAVING"
msgid "Error saving overrides."
msgstr "우선 설정 저장 오류."

#: command.c:1550
msgctxt "MSG_OVERRIDES_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Overrides saved successfully."
msgstr "우선 설정 파일 저장 성공."

#: command.c:2393 command.c:2396
msgctxt "MSG_PAUSED"
msgid "Paused."
msgstr "일시정지됨."

#: retroarch.c:432 gfx/video_driver.c:2216
msgctxt "MSG_PROGRAM"
msgid "RetroArch"
msgstr "RetroArch"

#: tasks/task_database.c:285 tasks/task_database.c:313
#: tasks/task_database.c:437 tasks/task_database.c:467
msgctxt "MSG_READING_FIRST_DATA_TRACK"
msgid "Reading first data track..."
msgstr "첫 데이터 트랙 읽는 중..."

#: command.c:430
msgctxt "MSG_RECEIVED"
msgid "received"
msgstr "받음"

#: record/record_driver.c:232 record/record_driver.c:235
msgctxt "MSG_RECORDING_TERMINATED_DUE_TO_RESIZE"
msgid "Recording terminated due to resize."
msgstr "리사이즈 때문에 기록 중지됨."

#: record/record_driver.c:445
msgctxt "MSG_RECORDING_TO"
msgid "Recording to"
msgstr "다음에 녹화"

#: paths.c:202
msgctxt "MSG_REDIRECTING_CHEATFILE_TO"
msgid "Redirecting cheat file to"
msgstr "치트 파일 리다이렉션:"

#: paths.c:180 paths.c:371
msgctxt "MSG_REDIRECTING_SAVEFILE_TO"
msgid "Redirecting save file to"
msgstr "세이브 파일 리다이렉션:"

#: paths.c:192 paths.c:285
msgctxt "MSG_REDIRECTING_SAVESTATE_TO"
msgid "Redirecting savestate to"
msgstr "상태저장 파일 리다이렉션:"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1995
msgctxt "MSG_REMAP_FILE_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Remap file saved successfully."
msgstr "입력설정 파일 저장 성공."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:2022
msgctxt "MSG_REMAP_FILE_REMOVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Remap file removed successfully."
msgstr ""

#: command.c:767
msgctxt "MSG_REMOVED_DISK_FROM_TRAY"
msgid "Removed disk from tray."
msgstr "트레이에서 디스크 제거됨."

#: tasks/task_content.c:1723
msgctxt "MSG_REMOVING_TEMPORARY_CONTENT_FILE"
msgid "Removing temporary content file"
msgstr "임시 컨텐츠 파일 제거중"

#: command.c:1873 command.c:1874
msgctxt "MSG_RESET"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: driver.c:302
msgctxt "MSG_RESTARTING_RECORDING_DUE_TO_DRIVER_REINIT"
msgid "Restarting recording due to driver reinit."
msgstr "드라이버 초기화로 레코딩 다시 시작."

#: tasks/task_save.c:617
msgctxt "MSG_RESTORED_OLD_SAVE_STATE"
msgid "Restored old save state."
msgstr "이전 상태저장 복원."

#: command.c:1314
msgctxt "MSG_RESTORING_DEFAULT_SHADER_PRESET_TO"
msgid "Shaders: restoring default shader preset to"
msgstr "쉐이더: 기본 쉐이터 프리셋 복구-"

#: paths.c:109
msgctxt "MSG_REVERTING_SAVEFILE_DIRECTORY_TO"
msgid "Reverting savefile directory to"
msgstr "세이브 파일 디렉토리 되돌리기:"

#: paths.c:136
msgctxt "MSG_REVERTING_SAVESTATE_DIRECTORY_TO"
msgid "Reverting savestate directory to"
msgstr "상태저장 파일 디렉토리 되돌리기:"

#: managers/state_manager.c:729
msgctxt "MSG_REWINDING"
msgid "Rewinding."
msgstr "뒤로감기"

#: managers/state_manager.c:641
msgctxt "MSG_REWIND_INIT"
msgid "Initializing rewind buffer with size"
msgstr "뒤로감기 버퍼크기 초기화:"

#: managers/state_manager.c:625 managers/state_manager.c:648
msgctxt "MSG_REWIND_INIT_FAILED"
msgid "Failed to initialize rewind buffer. Rewinding will be disabled."
msgstr "뒤로감기 버퍼 초기화 실패. 뒤로감기가 비활성 됩니다."

#: managers/state_manager.c:636
msgctxt "MSG_REWIND_INIT_FAILED_THREADED_AUDIO"
msgid "Implementation uses threaded audio. Cannot use rewind."
msgstr "스레드된 오디오 구현중. 뒤로감기 사용 불가."

#: managers/state_manager.c:756
msgctxt "MSG_REWIND_REACHED_END"
msgid "Reached end of rewind buffer."
msgstr "뒤로감기 버퍼 끝에 도달했습니다."

#: command.c:1389
msgctxt "MSG_SAVED_NEW_CONFIG_TO"
msgid "Saved new config to"
msgstr "새 설정 저장:"

#: tasks/task_save.c:625
#, c-format
msgctxt "MSG_SAVED_STATE_TO_SLOT"
msgid "Saved state to slot #%d."
msgstr "슬롯 #%d에 상태저장."

#: tasks/task_save.c:619
msgctxt "MSG_SAVED_STATE_TO_SLOT_AUTO"
msgid "Saved state to slot #-1 (auto)."
msgstr "슬롯 #-1에 상태저장(자동)."

#: tasks/task_save.c:1475
msgctxt "MSG_SAVED_SUCCESSFULLY_TO"
msgid "Saved successfully to"
msgstr "저장 성공:"

#: tasks/task_save.c:1451
msgctxt "MSG_SAVING_RAM_TYPE"
msgid "Saving RAM type"
msgstr "RAM 형식 기록중"

#: tasks/task_save.c:1047 tasks/task_save.c:1154
msgctxt "MSG_SAVING_STATE"
msgid "Saving state"
msgstr "상태저장 중"

#: tasks/task_database.c:143
msgctxt "MSG_SCANNING"
msgid "Scanning"
msgstr "검색 중"

#: tasks/task_database.c:1192
msgctxt "MSG_SCANNING_OF_DIRECTORY_FINISHED"
msgid "Scanning of directory finished"
msgstr "디렉토리 검색 완료"

#: command.c:528
msgctxt "MSG_SENDING_COMMAND"
msgid "Sending command"
msgstr "명령 전달중"

#: tasks/task_patch.c:657
msgctxt "MSG_SEVERAL_PATCHES_ARE_EXPLICITLY_DEFINED"
msgid "Several patches are explicitly defined, ignoring all..."
msgstr "여러 패치가 정의되었습니다. 모두 무시합니다..."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1787 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1919
msgctxt "MSG_SHADER_PRESET_SAVED_SUCCESSFULLY"
msgid "Shader preset saved successfully."
msgstr "쉐이서 프리셋 저장 성공."

#: command.c:1232
msgctxt "MSG_SKIPPING_SRAM_LOAD"
msgid "Skipping SRAM load."
msgstr "SRAM 불러오기 건너뛰는 중."

#: retroarch.c:2906
msgctxt "MSG_SLOW_MOTION"
msgid "Slow motion."
msgstr "슬로우 모션."

#: retroarch.c:2798
msgctxt "MSG_FAST_FORWARD"
msgid "Fast forward."
msgstr "빨리 감기."

#: retroarch.c:2903
msgctxt "MSG_SLOW_MOTION_REWIND"
msgid "Slow motion rewind."
msgstr "슬로우 모션 되감기."

#: paths.c:392
msgctxt "MSG_SRAM_WILL_NOT_BE_SAVED"
msgid "SRAM will not be saved."
msgstr "SRAM은 저장되지 않습니다."

#: movie.c:352 movie.c:354
msgctxt "MSG_STARTING_MOVIE_PLAYBACK"
msgid "Starting movie playback."
msgstr "동영상 재생."

#: movie.c:363 movie.c:380 movie.c:553 movie.c:570
msgctxt "MSG_STARTING_MOVIE_RECORD_TO"
msgid "Starting movie record to"
msgstr "동영상 녹화 시작:"

#: tasks/task_save.c:402 tasks/task_save.c:877 tasks/task_save.c:1166
msgctxt "MSG_STATE_SIZE"
msgid "State size"
msgstr "상태저장 크기"

#: retroarch.c:2825 retroarch.c:2845
msgctxt "MSG_STATE_SLOT"
msgid "State slot"
msgstr "상태 슬롯"

#: tasks/task_screenshot.c:263
msgctxt "MSG_TAKING_SCREENSHOT"
msgid "Taking screenshot."
msgstr "스크린샷 저장중."

#: tasks/task_save.c:1369 tasks/task_save.c:1453
msgctxt "MSG_TO"
msgid "to"
msgstr "to"

#: command.c:1607
msgctxt "MSG_UNDID_LOAD_STATE"
msgid "Undid load state."
msgstr "상태저장 불러오기 취소."

#: tasks/task_save.c:673
msgctxt "MSG_UNDOING_SAVE_STATE"
msgid "Undoing save state"
msgstr "상태저장 되돌리기"

#: retroarch.c:1548
msgctxt "MSG_UNKNOWN"
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: command.c:2404
msgctxt "MSG_UNPAUSED"
msgid "Unpaused."
msgstr "일시정지 해제."

#: command.c:428
msgctxt "MSG_UNRECOGNIZED_COMMAND"
msgid "Unrecognized command"
msgstr "알 수 없는 명령"

#: command.c:1449
msgctxt "MSG_USING_CORE_NAME_FOR_NEW_CONFIG"
msgid "Using core name for new config."
msgstr "새 설정에 코어이름 사용."

#: record/record_driver.c:329
msgctxt "MSG_USING_LIBRETRO_DUMMY_CORE_RECORDING_SKIPPED"
msgid "Using libretro dummy core. Skipping recording."
msgstr "libretro 더미코어 사용. 녹화 생략."

#: retroarch.c:735
msgctxt "MSG_VALUE_CONNECT_DEVICE_FROM_A_VALID_PORT"
msgid "Connect device from a valid port."
msgstr "이용가능한 포트로 장치 접속."

#: command.c:1022
msgctxt "MSG_VALUE_DISCONNECTING_DEVICE_FROM_PORT"
msgid "Disconnecting device from port"
msgstr "포트에서 장치연결 해제"

#: command.c:2318
msgctxt "MSG_VALUE_REBOOTING"
msgid "Rebooting..."
msgstr "다시 시작 중..."

#: command.c:2310
msgctxt "MSG_VALUE_SHUTTING_DOWN"
msgid "Shutting down..."
msgstr "종료 중..."

#: core_impl.c:445
msgctxt "MSG_VERSION_OF_LIBRETRO_API"
msgid "Version of libretro API"
msgstr "libretro API 버전"

#: record/record_driver.c:221
msgctxt "MSG_VIEWPORT_SIZE_CALCULATION_FAILED"
msgid ""
"Viewport size calculation failed! Will continue using raw data. This will "
"probably not work right ..."
msgstr "뷰포트 크기 계산 실패! 원시 데이터를 계속 사용합니다. 정상 적인 동작을 보장할 수 없습니다..."

#: command.c:712 command.c:719
msgctxt "MSG_VIRTUAL_DISK_TRAY"
msgid "virtual disk tray."
msgstr "가상 디스크 트레이."

#: tasks/task_save.c:791
msgctxt "MSG_FAILED"
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: tasks/task_save.c:819
msgctxt "MSG_SUCCEEDED"
msgid "succeeded"
msgstr "성공"

#: tasks/task_autodetect.c:866
msgctxt "MSG_DEVICE_NOT_CONFIGURED"
msgid "not configured"
msgstr "설정 안됨"

#: tasks/task_autodetect.c:856
msgctxt "MSG_DEVICE_NOT_CONFIGURED_FALLBACK"
msgid "not configured, using fallback"
msgstr "설정 안됨, 이전으로 복구"

#: menu/menu_setting.c:1551
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_DISABLED"
msgid "Disabled"
msgstr "사용안함"

#: tasks/task_wifi.c:33
msgctxt "MSG_WIFI_SCAN_COMPLETE"
msgid "Wi-Fi scan complete."
msgstr "Wi-Fi 검색 완료."

#: tasks/task_wifi.c:50
msgctxt "MSG_SCANNING_WIRELESS_NETWORKS"
msgid "Scanning wireless networks..."
msgstr "무선 네트워크 검색중..."

#: tasks/task_netplay_lan_scan.c:56 tasks/task_netplay_lan_scan.c:73
msgctxt "MSG_NETPLAY_LAN_SCANNING"
msgid "Scanning for netplay hosts..."
msgstr "넷플레이 호스트 검색중..."

#: menu/menu_setting.c:7026
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETWORK_USER_REMOTE_ENABLE"
msgid "User %d Remote Enable"
msgstr "사용자 %d 원격 사용"

#: menu/cbs/menu_cbs_title.c:240
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SELECT_FILE"
msgid "Select File"
msgstr "파일 선택"

#: menu/menu_displaylist.c:1433
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_FILTER"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: menu/menu_displaylist.c:1439
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SCALE"
msgid "Scale"
msgstr "크기"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3599 menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3629
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_START_WHEN_LOADED"
msgid "Netplay will start when content is loaded."
msgstr "컨텐츠가 불러와지면 넷플레이가 시작됩니다."

#: tasks/task_netplay_find_content.c:118
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_LOAD_CONTENT_MANUALLY"
msgid "Couldn't find a suitable core or content file, load manually."
msgstr "적합한 코어 또는 컨텐츠 파일을 찾지 못했습니다. 수동으로 불러오십시오."

#: menu/menu_displaylist.c:6211
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BROWSE_URL_LIST"
msgid "Browse URL"
msgstr "URL 탐색"

#: menu/menu_displaylist.c:6458
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BROWSE_URL"
msgid "URL Path"
msgstr "URL 경로"

#: menu/menu_displaylist.c:6463
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_BROWSE_START"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:298
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_PIPELINE_BOKEH"
msgid "Bokeh"
msgstr "보케"

#: menu/cbs/menu_cbs_get_value.c:303
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_PIPELINE_SNOWFLAKE"
msgid "Snowflake"
msgstr ""

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3127
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_REFRESH_ROOMS"
msgid "Refresh Room List"
msgstr "새로 고침"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:3279
#, c-format
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_ROOM_NICKNAME"
msgid "Nickname: %s"
msgstr "사용자: %s"

#: tasks/task_netplay_find_content.c:170 tasks/task_netplay_find_content.c:202
#: tasks/task_netplay_find_content.c:265 tasks/task_netplay_find_content.c:290
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_NETPLAY_COMPAT_CONTENT_FOUND"
msgid "Compatible content found"
msgstr "호환 가능한 컨텐츠 발견"

#: menu/menu_displaylist.c:2789
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ADD_TO_MIXER"
msgid "Add to mixer"
msgstr "Add to mixer"

#: menu/menu_displaylist.c:4188
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_ADD_TO_MIXER_AND_COLLECTION"
msgid "Add to mixer"
msgstr "Add to mixer"

#: tasks/task_database.c:1253
msgctxt "MSG_PREPARING_FOR_CONTENT_SCAN"
msgid "Preparing for content scan..."
msgstr "Preparing for content scan..."

#: menu/menu_displaylist.c:169 menu/menu_displaylist.c:336
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_CORE_DELETE"
msgid "Delete core"
msgstr "Delete core"

#: menu/menu_displaylist.c:3361 menu/menu_displaylist.c:6157
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_GOTO_FAVORITES"
msgid "Favorites"
msgstr "Favorites"

#: menu/menu_displaylist.c:3374 menu/menu_displaylist.c:6170
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_GOTO_MUSIC"
msgid "Music"
msgstr "Music"

#: menu/menu_displaylist.c:3367 menu/menu_displaylist.c:6164
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_GOTO_IMAGES"
msgid "Image"
msgstr "Image"

#: menu/menu_displaylist.c:3382 menu/menu_displaylist.c:6178
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_GOTO_VIDEO"
msgid "Video"
msgstr "Video"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1841
msgctxt "MSG_INPUT_ENABLE_SETTINGS_PASSWORD"
msgid "Enter Password"
msgstr "Enter Password"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1751
msgctxt "MSG_INPUT_ENABLE_SETTINGS_PASSWORD_OK"
msgid "Password correct."
msgstr "Password correct."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1757
msgctxt "MSG_INPUT_ENABLE_SETTINGS_PASSWORD_NOK"
msgid "Password incorrect."
msgstr "Password incorrect."

#: menu/menu_displaylist.c:2802
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_RENAME_ENTRY"
msgid "Rename"
msgstr "Rename the title of the entry."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1857
msgctxt "MSG_INPUT_KIOSK_MODE_PASSWORD"
msgid "Enter Password"
msgstr "Enter Password"

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1724
msgctxt "MSG_INPUT_KIOSK_MODE_PASSWORD_OK"
msgid "Password correct."
msgstr "Password correct."

#: menu/cbs/menu_cbs_ok.c:1730
msgctxt "MSG_INPUT_KIOSK_MODE_PASSWORD_NOK"
msgid "Password incorrect."
msgstr "Password incorrect."

#: configuration.c:3041
msgctxt "MSG_CONFIG_OVERRIDE_LOADED"
msgid "Configuration override loaded."
msgstr ""

#: configuration.c:3158
msgctxt "MSG_GAME_REMAP_FILE_LOADED"
msgid "Game remap file loaded."
msgstr ""

#: configuration.c:3178
msgctxt "MSG_CORE_REMAP_FILE_LOADED"
msgid "Core remap file loaded."
msgstr ""

#: tasks/task_database.c:1196
msgctxt "MSG_SCANNING_OF_FILE_FINISHED"
msgid "Scanning of file finished"
msgstr "Scanning of file finished"

#: menu/menu_displaylist.c:1377
msgctxt "MENU_ENUM_LABEL_VALUE_SHADER_WATCH_FOR_CHANGES"
msgid "Watch shader files for changes"
msgstr ""
